<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 4.00.9--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29630089</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29630089</identifier></entity><period><startDate>2012-10-01</startDate><endDate>2013-09-30</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29630089</identifier></entity><period><instant>2013-09-30</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29630089</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29630089</identifier></entity><period><instant>2014-09-30</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-58350</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-104</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-28196</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-5366</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">50870</EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">104670</EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">58350</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">104</EOGS_201480000:ShorttermTaxReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1444</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">524</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10000</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10000</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">110664</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">105298</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">110664</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">105298</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">29630089</EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-02-17</EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Birthe Jørgensen</EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Hillerød</EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Vølundsvej 6B</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">3400Hillerød</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">55956</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-86546</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-5470</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">100664</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">95298</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-24336</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-29702</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Erklæring om udvidet gennemgang</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i B. og T. Jørgensen ApS    Påtegning på årsregnskabet </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Vi har revideret årsregnskabet for B. og T. Jørgensen ApS  for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold. </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den gennemførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. </EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i B. og T. Jørgensen ApS    Erklæring om udvidet gennemgang af årsregnskabet </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0">Vi har udført udvidet gennemgang af årsregnskabet for B. og T. Jørgensen ApS  for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 . Årsregnskabet, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter, udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores udvidede gennemgang i overensstemmelse med Erhvervsstyrelsens erklæringsstandard for små virksomheder og FSR – danske revisorers standard om udvidet gennemgang af årsregnskaber, der udarbejdes efter årsregnskabsloven. Dette kræver, at vi overholder revisorloven og FSR - danske revisorers etiske regler samt planlægger og udfører handlinger med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for vores konklusion om årsregnskabet og derudover udfører specifikt krævede supplerende handlinger med henblik på at opnå yderligere sikkerhed for vores konklusion.   En udvidet gennemgang omfatter handlinger, der primært består at forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, analytiske handlinger og de specifikt krævede supplerende handlinger samt vurdering af det opnåede bevis. Omfanget af handlinger, der udføres ved en udvidet gennemgang, er mindre end ved en revision, og vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet.  Den udvidede gennemgang har ikke givet anledning til forbehold. </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview><EOGS_201440000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Konklusion Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview contextRef="nNC0"> Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte udvidede gennemgang af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. </EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnExtendedReviewFinancialStatementsExtendedReview><EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Hillerød , 2015-02-05   Dansk Revision Hillerød  Godkendt Revisionsaktieselskab     Peter Jørgensen  Registreret revisor   Hillerød , 2015-02-05   Dansk Revision Hillerød  Godkendt Revisionsaktieselskab     Peter Jørgensen  Registreret revisor  </EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-02-05</EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201410000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">B. og T. Jørgensen ApS</EOGS_201410000:NameOfReportingEntity><EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: 48 79 13 60  </EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2013-10-01</EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-09-30</EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201460000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været renovering og nyopførelse af ejendomme til videresalg.  Selskabet har ikke haft nogen aktivitet i selskabet i år. Selskabets ledelse forventer at lukke selskabet i det kommende år ved en solvent likvidation.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.    Årets udvikling og resultat anses for tilfredsstillende. </EOGS_201460000:ManagementsReview><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">3997</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-10000</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. oktober 2013 - 30. september 2014 for B. og T. Jørgensen ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Helsinge , 2015-02-05   Direktionen:   Birthe Jørgensen,        </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-02-05</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen (huslejeindtægter) indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang.   Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket ejendommens driftsomkostninger samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til reklame, administration, tab på debitorer mv.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen mv.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger samt let realisable værdipapirer med ubetydelig risiko for værdiændringer.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. </EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201480000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo, primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-24.336&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.664&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-5.366&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-5.366&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital, ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-29.702&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;95.298&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 1.000 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEquity><EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renter tilknyttede virksomheder&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;22.908&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle omkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-500&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;11.892&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle omkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-500&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;34.800&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">34800</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-500</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">10000</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">10000</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceIncome contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2012/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renteindtægter, tilknyttede virksomheder&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;3.950&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle indtægter&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;80&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;214&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle indtægter i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;4.030&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;214&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">214</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">4030</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0"> Ingen. </EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0"> Selskabet hæfter solidarisk med moderselskabet Birthe og Thorkild Holding ApS for danske selskabsskatter og kildeskatter på udbytte og royalties inden for sambeskatningskredsen. Skyldige selskabsskatter og kildeskatter inden for sambeskatningskredsen er oplyst i moderselskabets årsregnskab. </EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>