<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 4.00.9--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27066631</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27066631</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27066631</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27066631</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">27066631</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-68342</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">210189</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-230906</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">636645</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">130188</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">67450</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">38505</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">31536</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">34400</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">16308</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">736423</EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">960518</EOGS_201480000:ShorttermReceivablesDividendsFromGroupEnterprises><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">377919</EOGS_201480000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">63390</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">29224</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1011500</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1453731</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1011500</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1453731</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">27066631</EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Helle Gade Pedersen</EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Randers</EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Tronholmen 5</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">8960Randers SØ</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-299248</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">846834</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73559</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">710204</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-51441</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">85204</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">500000</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i Ejendomsmæglerfirmaet Helle Gade ApS   </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Vi har revideret årsregnskabet for Ejendomsmæglerfirmaet Helle Gade ApS  for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold. </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Randers, 2015-02-18   Dansk Revision Randers  Godkendt Revisionspartnerselskab   Jens Amstrup  Statsautoriseret revisor  </EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201410000:EmailOfReportingEntity contextRef="nNC0">E-mail: helle@hellegade.dk  </EOGS_201410000:EmailOfReportingEntity><EOGS_201410000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">Ejendomsmæglerfirmaet Helle Gade ApS</EOGS_201410000:NameOfReportingEntity><EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Randers  </EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: +45 87 10 41 00  </EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS_201410000:FaxNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefax: +45 87 10 41 09  </EOGS_201410000:FaxNumberOfReportingEntity><EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-01-01</EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-12-31</EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1095157</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1828375</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. januar 2014 - 31. december 2014 for Ejendomsmæglerfirmaet Helle Gade ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 .   Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Randers , 2015-02-18   Direktionen:   Helle Gade Pedersen,        </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, Herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".   Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer mv.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og –omkostninger.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  3 -5 år  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter og andre driftsomkostninger.    Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af såvel immaterielle som materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Likvide beholdninger Omfatter likvide beholdninger.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Gældsforpligtelser Gæld i øvrigt er målt til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">71984</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-51.441&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;73.559&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;136.645&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;636.645&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;85.204&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;500.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;710.204&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 1.000 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEquity><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">49816</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">24621</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">937941</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">743527</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;138.205&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;71.984&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-68.342&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;210.189&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-68.342&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;855.170&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.216.808&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Pensioner&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;16.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;24.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;119.307&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;130.725&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;990.477&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.371.533&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1371533</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">990477</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">26944</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">33558</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">138205</EOGS_201480000:ShorttermTaxPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">211544</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">491040</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">611008</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">29057</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0"> Ingen. </EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201480000:DisclosureOfOwnership contextRef="nNC0"> Følgende kapitalejere er noteret i selskabets ejerbog som ejende minimum 5 %af stemmerne eller minimum 5 %af virksomhedskapitalen: HGP Holding ApS, Randers </EOGS_201480000:DisclosureOfOwnership><EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0"> Selskabets formål er at drive ejendomsformidlingsvirksomhed og hermed beslægtet virksomhed. </EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0"> Selskabet har indgået operationelle leje- og leasingaftaler for følgende beløb: Restløbetid i 33 mdr. med en gennemsnitlig ydelse på TDKK 3, i alt TDKK 95. </EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0"> Ingen.  Selskabet hæfter solidarisk med moderselskabet HGP Holding ApS for danske selskabsskatter og kildeskatter på udbytte og royalties inden for sambeskatningskredsen. Skyldige selskabsskatter og kildeskatter inden for sambeskatningskredsen er oplyst i moderselskabets årsregnskab. </EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>