<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 4.00.9--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30173732</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30173732</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30173732</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30173732</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30173732</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">169435</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-7685</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-121441</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-56796</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:LandAndBuildings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">13883813</EOGS_201480000:LandAndBuildings><EOGS_201480000:LandAndBuildings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">14012433</EOGS_201480000:LandAndBuildings><EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">4426161</EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">3755089</EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">73500</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">4388</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">30023</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">65594</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">316962</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">168710</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">70748</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">176707</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">19884996</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">19168434</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">19884996</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">19168434</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">30173732</EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Thomas R. Pedersen</EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Mariagerfjord</EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Aalborgvej 51</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">9560Hadsund</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">766625</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">772642</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">47994</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">-64481</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-2985178</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-3041975</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1000000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1000000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-3985178</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">-4041975</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i MFG Bygninger A/S    Påtegning på årsregnskabet </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Vi har revideret årsregnskabet for MFG Bygninger A/S  for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion med forbehold.  Forbehold Grundlag for konklusion med forbehold Selskabets skatteaktiv er indregnet med tkr. 1.162. Vi har ikke fået fremlagt tilstrækkeligt dokumentation for udnyttelsen af skatteaktivet, hvorfor vi tager forbehold for indregningen og målingen af skatteaktivet. Efter vor opfattelse skal posten nedskrives med op til tkr. 1.162. En nedskrivning vil reducere årets resultat med optil tkr. 1.162 og  egenkapital med et tilsvarende beløb.   </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Konklusion med forbehold  Det er vores opfattelse, at årsregnskabet, bortset fra den mulige indvirkning af det forhold, der er beskrevet i grundlaget for konklusion med forbehold, giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:SupplementaryInformationOnMattersPertainingToAuditedFinancialStatement contextRef="nNC0"> Supplerende oplysninger vedrørende forhold i regnskabet Uden at modificere vores konklusion gør vi opmærksom på forudsætninger for, at selskabet kan fortsætte driften. Vi henviser til note 6 i regnskabet, hvoraf det fremgår, at selskabets fortsatte drift er betinget af, at ledelsens forventninger til 2015 realiseres eller at der foretages kapitaltilførsel. Det er ledelsens vurdering, at forventningerne til 2015 realiseres samt yderligere kapitaltilførsel kan opnås ved behov, hvorfor regnskabet i overensstemmelse hermed er udarbejdet under forudsætning af virksomhedens fortsatte drift.  </EOGS_201440000:SupplementaryInformationOnMattersPertainingToAuditedFinancialStatement><EOGS_201440000:SupplementaryInformationOnOtherMatters contextRef="nNC0"> Erklæring i henhold til anden lovgivning og øvrig regulering   Supplerende oplysninger vedrørende andre forhold Uden det har påvirket vor konklusion, skal vi henlede opmærksomheden på, at selskabet har tabt mere end 50%af kapitalen. Selskabets ledelse har jf. selskabslovens paragraf 119 pligt til, inden 6 måneder efter kapitaltabet er konstateret, at foranledige en generalforsamling afholdt. På generelforsamlingen skal ledelsen redegøre for den økonomiske stilling overfor aktionærerne og om fornødent stille forslag til foranstaltninger, der bør træffes, herunder selskabets opløsning.  </EOGS_201440000:SupplementaryInformationOnOtherMatters><EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den gennemførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. </EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Hadsund , 2015-02-18   Dansk Revision Mariagerfjord  Statsautoriseret Revisionspartnerselskab     Michael Carstens  Statsautoriseret revisor  </EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201410000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">MFG Bygninger A/S</EOGS_201410000:NameOfReportingEntity><EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Mariagerfjord  </EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-01-01</EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-12-31</EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201460000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets hovedaktivitet har i lighed med tidligere år været udlejning af ejendom og driftsmateriel til Mariagerfjord Golf A/S.  Usikkerheder Selskabet har opført skatteaktiv for tkr. 1.162. Det er ledelsen forventning, at skatteaktivet vil kunne anvendes ved kommende års overskud samt ved evt. salg af anlægsaktiverne, idet disses handelsværdi anses for væsentlig højere en de skattemæssige værdier.   Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabet har fortsat sine normale driftsaktiviteter. Der har ikke været enkeltstående begivenheder i regnskabsåret, som er af så væsentlig karakter, at det kræver omtale i ledelsesberetningen.  Bestyrelsen er efter de givne omstændigheder tilfreds med årsresultatet.  Selskabet har tabt egenkapitalen. Det forventes at kapitalen kan reetableres via egen indtjening.  Selskabets kreditfaciliteter er forlænget og forventes tilstrækkelige til at fortsætte selskabets drift.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt.  Forventet udvikling Der forventes et positivt resultat for 2015.  Med forventningen til driftsresultatet og likviditet for 2015 samt pengeinstituttets og aktionærkredsens fortsatte opbakning, ser ledelsen positivt på koncernens økonomiske situation for 2015.  Bestyrelsen regner med at skattemæssig underskud, med baggrund i forventet indtjening, vil kunne bruges de kommende år. Med den forventede indtjening vil skatteaktivet kunne anvendes indenfor en årrække.   </EOGS_201460000:ManagementsReview><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1693039</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1565494</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Bestyrelsen og direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. januar 2014 - 31. december 2014 for MFG Bygninger A/S  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er vor opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 .  Ledelsesberetningen indeholder efter vor opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Hadsund , 2015-02-18   Direktionen:   Bent Roland Nielsen,         Bestyrelsen:   Per Kærsgaard,Thomas R. Pedersen,Bent Roland Nielsen,Lindhardt Jensen,      Formand         </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-02-18</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Omregning af fremmed valuta Transaktioner i fremmed valuta er i årets løb omregnet til transaktionsdagens kurs. Tilgodehavender, gæld og andre poster i fremmed valuta, som ikke er afregnet på balancedagen, omregnes til balancedagens valutakurs.  Realiserede og urealiserede valutakursreguleringer er indregnet i resultatopgørelsen under finansielle poster.  Der benyttes ikke finansielle instrumenter til sikring af modværdien i danske kroner af balanceposter i fremmed valuta samt fremtidige transaktioner i fremmed valuta.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen består primært af lejeindtægter som indregnes i resultatopgørelsen i henhold til udarbejdede lejekontrakter og såfremt indtægten kan opgøres pålideligt samt forventes modtaget. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Skønnet levetider og scrapværdier for bygninger er ændret. Den forventede levetid er ændret fra 50 år til 70 år og scrapværdien ændres fra 90%til 70%af anskaffelsessummen. Effekten heraf er øget afskrivninger på 25 tkr.  Bygninger 70 år med scrapværdi på 70Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  3 - 20 år  Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under andre driftsindtægter eller andre driftsomkostninger.  Materielle anlægsaktiver, som er leasede og opfylder betingelserne for finansiel leasing, behandles efter samme retningslinier som ejede aktiver.  Nedskrivning på anlægsaktiver Den regnskabsmæssige værdi af materielle anlægsaktiver vurderes årligt for indikationer på værdiforringelse, ud over det som udtrykkes ved afskrivning. Foreligger der indikationer på værdiforringelse, foretages nedskrivningstest af hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Der foretages nedskrivning til genindvindingsværdien, såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi. Som genindvindingsværdi anvendes den højeste værdi af nettosalgspris og kapitalværdi. Kapitalværdien opgøres som nutidsværdien af de forventede nettoindtægter fra anvendelsen af aktivet eller aktivgruppen.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Gældsforpligtelser Finansielle forpligtelser indregnes ved låneoptagelse til det modtagne provenu efter fradrag af afholdte transaktionsomkostninger. I de efterfølgende perioder måles finansielle forpligtelser til amortiseret kostpris svarende til den kapitaliserede værdi ved anvendelse af den effektive rente, således at forskellen mellem provenuet og den nominelle værdi indregnes i resultatopgørelsen over låneperioden.  Gæld i øvrigt er målt til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under passiver, omfatter modtagne betalinger vedrørende indtægter i de efterfølgende år. </EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1154537</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1162220</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.000.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-3.985.180&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-2.985.180&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-56.796&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-56.796&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.000.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-4.041.975&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-3.041.975&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af aktier á DKK 1.000 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEquity><EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renter tilknyttede virksomhed&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;200.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;200.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle omkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;657.346&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;678.575&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle omkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;857.346&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;878.575&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">878575</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">857346</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">22870173</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">22210409</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-7.685&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;11.998&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Reg. udsk skat, ændret procent&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;157.437&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-7.685&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;169.435&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">155</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">14</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:LongtermDebtToBanks contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">509645</EOGS_201480000:LongtermDebtToBanks><EOGS_201480000:LongtermDebtToBanks contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">733260</EOGS_201480000:LongtermDebtToBanks><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">56553</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">199998</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:ShorttermDeferredIncome contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ShorttermDeferredIncome><EOGS_201480000:ShorttermDeferredIncome contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">5319</EOGS_201480000:ShorttermDeferredIncome><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">16794920</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">16402856</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">5438307</EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">4692269</EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:DisclosureOfRelatedParties contextRef="nNC0">Øvrige nærtstående parter, som virksomheden har haft transaktioner med Selskabet udlejer bygninger og driftsmateriel til Mariagerfjord Golf A/S. Udlejningen er sket på markedsmæssige vilkår. </EOGS_201480000:DisclosureOfRelatedParties><EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0">Til sikkerhed for engagement med selskabets bankforbindelse er tinglyst virksomhedspant på TDKK 1.500.  Virksomhedspantet omfatter simple fordringer fra salg og tjenesteydelser, varebeholdninger, driftsmateriel og goodwill m.v, der pr. 31/12 2014 har en samlet regnskabsmæssig værdi på TDKK 17.770. </EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201480000:DisclosureOfOwnership contextRef="nNC0">Ejerforhold Ifølge årsregnskabsloven skal følgende selskabsdeltagere oplyses:  Mariagerfjord Golf A/S ,Mariagervej 101,,9560,Hadsund,       Følgende kapitalejere er noteret i selskabets ejerbog som ejende minimum 5 %af stemmerne eller minimum 5 %af aktiekapitalen: Mariagerfjord Golf A/S ,Mariagervej 101,,9560,Hadsund,  </EOGS_201480000:DisclosureOfOwnership><EOGS_201480000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern contextRef="nNC0">Usikkerhed om going concern Med forventningen til driftsresultatet og likviditet for de kommende år samt pengeinstituttets og aktionærkredsens fortsatte opbakning, ser ledelsen positivt på koncernens økonomiske situation for 2015 og  forventer at selskabets og koncernens økonomiske situation vil forbedres i det kommende år.    Kapitalberedskab Selskabet har tabt virksomhedskapitalen. Det forventes at kapitalen reetableres ved fremtidig positiv indtjening. Budgettet for 2015 udviser et positivt driftsresultat. Selskabet har opnået en kreditfacilitet på niveau med forventede behov for 2015. Der vil være behov for fortsat stram likviditetsstyring i 2015, da etablerede rammer ikke giver plads til uforudsete likviditetsbehov. Det på den baggrund ledelsens vurdering, at selskabet har tilstrækkelige kreditfaciliteter til rådighed for at fortsætte driften som en going concern i 2015. </EOGS_201480000:DisclosureOfUncertaintiesRelatingToGoingConcern><EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0">Hovedaktivitet Selskabets formål er ifølge vedtægterne at opføre og eje fast ejendom til brug for Mariagerfjord Golf A/S.   Selskabets formål er ifølge vedtægterne at opføre og eje fast ejendom til brug for Mariagerfjord Golf A/S.  </EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS_201480000:DisclosureOfAnyUncertaintyConnectedWithRecognitionOrMeasurement contextRef="nNC0">Selskabet har opført skatteaktiv for tkr. 1.162. Det er ledelsen forventning, at skatteaktivet vil kunne anvendes ved kommende års overskud samt ved evt. salg af anlægsaktiverne, idet disses handelsværdi anses for væsentlig højere end de skattemæssige værdier.  </EOGS_201480000:DisclosureOfAnyUncertaintyConnectedWithRecognitionOrMeasurement><EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0">Selskabet har kautioneret for Mariagerfjord Golf A/S's engagement med pengeinstitut, som pr. 31.12.2014 udgør tkr.  3.500.  Selskabet hæfter solidarisk med moderselskabet Mariagerfjord Golf A/S for danske selskabsskatter og kildeskatter på udbytte og royalties inden for sambeskatningskredsen. Skyldige selskabsskatter og kildeskatter inden for sambeskatningskredsen er oplyst i moderselskabets årsregnskab. </EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>