<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by EV Revisor version 4.00.9--><!--Local version: Report EVRK6.10.03,EV-XBRL / codeunit EVRK6.10.04,EV-XBRL--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30530365</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30530365</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30530365</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="NC2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30530365</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="EV2"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30530365</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">39134</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:TaxExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">41696</EOGS_201480000:TaxExpense><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">102071</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:ProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">101993</EOGS_201480000:ProfitLoss><EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">120575</EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">74062</EOGS_201480000:FixturesFittingsToolsAndEquipment><EOGS_201480000:LeaseholdImprovements contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">43655</EOGS_201480000:LeaseholdImprovements><EOGS_201480000:LeaseholdImprovements contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">28385</EOGS_201480000:LeaseholdImprovements><EOGS_201480000:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">136388</EOGS_201480000:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS_201480000:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">137635</EOGS_201480000:DepositsLongtermInvestmentsAndReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1144544</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1208052</EOGS_201480000:ShorttermTradeReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1500</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:OtherShorttermReceivables><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17963</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">13221</EOGS_201480000:DeferredIncomeAssets><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">438617</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:ShorttermTradePayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">357025</EOGS_201480000:ShorttermTradePayables><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1464625</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1463814</EOGS_201480000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1464625</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201480000:Assets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1463814</EOGS_201480000:Assets><EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">30530365</EOGS_201410000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-02-19</EOGS_201410000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201410000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Charles Clausen</EOGS_201410000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Dansk Revision Roskilde</EOGS_201410000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Køgevej 46A</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">4000Roskilde</EOGS_201410000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">57127</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">61784</EOGS_201480000:DepreciationOfPropertyPlantAndEquipment><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">141205</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">143689</EOGS_201480000:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">410646</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:Equity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">412639</EOGS_201480000:Equity><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:PaidContributedCapital contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">125000</EOGS_201480000:PaidContributedCapital><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">185646</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:RetainedEarnings contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">187639</EOGS_201480000:RetainedEarnings><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">100000</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">100000</EOGS_201480000:ProposedDividendRecognisedInEquity><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejeren i FreeTrade Logistics ApS    Påtegning på årsregnskabet </EOGS_201440000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Vi har revideret årsregnskabet for FreeTrade Logistics ApS  for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0"> Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. </EOGS_201440000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0"> Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  Revisionen har ikke givet anledning til forbehold. </EOGS_201440000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. </EOGS_201440000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0"> Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen, men ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den gennemførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. </EOGS_201440000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="nNC0"> Roskilde , 2015-02-16   Dansk Revision Roskilde  Godkendt revisionsaktieselskab    Palle Sundstrøm  Partner, Statsautoriseret revisor  </EOGS_201440000:InformationOnSignatureOfAuditors><EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-02-16</EOGS_201440000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201410000:EmailOfReportingEntity contextRef="nNC0">E-mail: cc@freetradelog.com  </EOGS_201410000:EmailOfReportingEntity><EOGS_201410000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">FreeTrade Logistics ApS</EOGS_201410000:NameOfReportingEntity><EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="nNC0">Hjemstedskommune: Høje Taastrup  </EOGS_201410000:RegisteredOfficeOfReportingEntity><EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="nNC0">Telefon: +45 70 26 62 68  </EOGS_201410000:TelephoneNumberOfReportingEntity><EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2014-01-01</EOGS_201410000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-12-31</EOGS_201410000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201460000:ManagementsReview contextRef="nNC0">Hovedaktivitet FreeTrade Logistics ApS er en speditionsvirksomhed, der tilbyder fragt-, logistik- og andre hermed beslægtede ydelser.  Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold Selskabets resultatopgørelse for 2014 udviser et overskud på DKK 101.993, og selskabets balance pr. 31. december 2014 udviser en saldo på DKK 1.463.814 samt en egenkapital på DKK 412.639.  Årets udvikling og resultat anses for tilfredsstillende.  Hændelser efter regnskabsårets afslutning Der er ikke indtruffet begivenheder efter regnskabsårets afslutning, som vil påvirke vurderingen af selskabets forhold væsentligt. </EOGS_201460000:ManagementsReview><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1529550</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201480000:GrossProfitLoss contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1867475</EOGS_201480000:GrossProfitLoss><EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="nNC0">Direktionen har i dag behandlet og godkendt årsrapporten for 1. januar 2014 - 31. december 2014 for FreeTrade Logistics ApS  .  Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 .    Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.    Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.  Taastrup , 2015-02-16   Direktionen:   Charles Clausen,        </EOGS_201470000:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-02-16</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.   Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.  Generelt om indregning og måling Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.   Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske ressourcer vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.  Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Omregning af fremmed valuta Transaktioner i fremmed valuta er i årets løb omregnet til transaktionsdagens kurs. Tilgodehavender, gæld og andre poster i fremmed valuta, som ikke er afregnet på balancedagen, omregnes til balancedagens valutakurs.  Realiserede og urealiserede valutakursreguleringer er indregnet i resultatopgørelsen under finansielle poster.  Der benyttes ikke finansielle instrumenter til sikring af modværdien i danske kroner af balanceposter i fremmed valuta samt fremtidige transaktioner i fremmed valuta.  Resultatopgørelsen  Nettoomsætning Nettoomsætningen indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden regnskabsårets udgang. Nettoomsætning indregnes excl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.  Bruttofortjeneste Nettoomsætningen fratrukket omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger er sammendraget i posten "Bruttofortjeneste".  Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.  Leasingkontrakter Leasingydelser på kontrakter og øvrige lejeaftaler indregnes i resultatopgørelsen over kontrakternes løbetid. Virksomhedens samlede forpligtelser vedrørende leasing- og lejeaftaler oplyses under leje- og leasingforpligtelser.  Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gage samt sociale omkostninger, pensioner mv. til selskabets personale.  Finansielle indtægter og omkostninger Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende gæld og transaktioner i fremmed valuta  samt tillæg og godtgørelse vedrørende acontoskatteordningen m.v.  Skat af årets resultat Årets skat, som består af årets aktuelle skat og årets forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.  Selskabet er omfattet af de danske regler om obligatorisk sambeskatning af moderselskabet og de danske dattervirksomheder.   Den aktuelle danske selskabsskat fordeles ved afregning af sambeskatningsbidrag mellem de sambeskattede virksomheder i forhold til disses skattepligtige indkomster. I tilknytning hertil modtager virksomheder med skattemæssigt underskud sambeskatningsbidrag fra virksomheder, der har kunnet anvende dette underskud (fuld fordeling).  Balancen  Materielle anlægsaktiver Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede afskrivninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på en vurdering af de enkelte aktivers forventede brugstider og restværdi.  Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid. Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug.  Der indgår forventede brugstider som følger: Indretning af lejede lokaler 5 år Andre anlæg, driftsmateriel og inventar 3 – 5 år  Finansielle anlægsaktiver Deposita måles til kostpris.  Tilgodehavender Tilgodehavender måles i balancen til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab efter en vurdering af de enkelte tilgodehavender.  Periodeafgrænsningsposter Periodeafgrænsningsposter, som er indregnet under aktiver, omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.  Udbytte Udbytte, ledelsen foreslår udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen. Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på generalforsamlingen.  Gældsforpligtelser Gæld måles til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.  Skyldig skat og udskudt skat  Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat måles i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.   Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig positiv skattepligtig indkomst eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi. </EOGS_201480000:DisclosureOfAccountingPolicies><EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201480000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">2459</EOGS_201480000:CurrentDeferredTaxAssets><EOGS_201480000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1317</EOGS_201480000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201480000:ProvisionsForDeferredTax contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:ProvisionsForDeferredTax><EOGS_201480000:DisclosureOfEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Virksom- hedskapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overkurs ved emission&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for opskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for nettoopskrivninger&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserver for egne kapitalandele&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for dagsværdi på investeringsaktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for biologiske aktiver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Øvrige lovpligtige og vedtægtsmæssige reserver&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Reserve for udlån og sikkerhedsstillelse&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Ikke-indbetalt kapital&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Overført resultat&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;Foreslået udbytte&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;I alt&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Saldo primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;185.646&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;410.646&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Udbetalt udbytte&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-100.000&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.993&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;101.993&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;125.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;187.639&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.000&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;412.639&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 500 eller multipla heraf.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEquity><EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Renter tilknyttede virksomhed&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.477&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;0&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre finansielle omkostninger&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;39.224&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;25.964&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Finansielle omkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;40.701&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;25.964&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfOtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">25964</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">40701</EOGS_201480000:OtherFinanceExpenses><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">1053979</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">1051175</EOGS_201480000:LiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;45.472&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;39.400&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Regulering af udskudt skat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-3.776&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-266&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Skat af årets resultat i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;41.696&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;39.134&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfTaxExpenses><EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2014&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;2013&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Løn og gager&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.465.675&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.205.023&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Andre omkostninger til social sikring&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;155.626&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;100.772&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Personaleomkostninger i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.621.301&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;1.305.795&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201480000:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">1305795</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">1621301</EOGS_201480000:EmployeeBenefitsExpense><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">541</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:OtherFinanceIncome contextRef="NC2" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201480000:OtherFinanceIncome><EOGS_201480000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">39400</EOGS_201480000:ShorttermTaxPayables><EOGS_201480000:ShorttermTaxPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">45472</EOGS_201480000:ShorttermTaxPayables><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">372005</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:OtherShorttermPayables contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">388800</EOGS_201480000:OtherShorttermPayables><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">199730</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">258897</EOGS_201480000:ShorttermDebtToOtherCreditInstitutions><EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">2910</EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="EV2" precision="INF" unitRef="currency">981</EOGS_201480000:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="nNC0"> Der er ingen pantsætninger eller sikkerhedsstillelser for selskabet. </EOGS_201480000:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="nNC0"> Selskabets formål er speditionsvirksomhed og hermed beslægtet virksomhed. </EOGS_201480000:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases contextRef="nNC0"> Selskabet har en huslejeforpligtelse. Huslejeforpligtelsen er opgjort til DKK 573.000 og har en resterende løbetid på 9 måneder. Herudover er der et tidsbegrænset lejemål med en huslejeforpligtelse på DKK 174.552 gældende for 6 måneder. </EOGS_201480000:DisclosureOfLiabilitiesUnderLeases><EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="nNC0"> Selskabets bankforbindelse har stillet en betalingsgaranti på EUR 5.000 over for en udenlandsk leverandør.  Selskabet hæfter ubegrænset og solidarisk med de andre selskaber i koncernen for skat af koncernens sambeskattede indkomst og for visse eventuelle kildeskatter som udbytteskat og royaltyskat samt for fællesregistrering af moms. </EOGS_201480000:DisclosureOfContingentLiabilities></xbrl>