<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Dette XBRL instansdokument er genereret af IT Revisor (5.6.2.0) - http://www.focus-it.dk/it-revisor.aspx--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetReportFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><context id="Per04062013_30092014"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35253424</identifier></entity><period><startDate>2013-06-04</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="Per04062013_30092014-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35253424</identifier></entity><period><instant>2014-09-30</instant></period></context><context id="Per04062013_30092014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35253424</identifier></entity><period><startDate>2013-06-04</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>0</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per04062013_30092014_1_Identifikation_af_revisor"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35253424</identifier></entity><period><startDate>2013-06-04</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per04062013_30092014_2_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">35253424</identifier></entity><period><startDate>2013-06-04</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="DKK"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><unit id="shares"><measure>shares</measure></unit><unit id="pure"><measure>pure</measure></unit><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="Per04062013_30092014">2015-02-10</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="Per04062013_30092014">Rasmus Hundrup</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="Per04062013_30092014">Pandrup</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="Per04062013_30092014">2015-02-10</arr:SignatureOfAuditorsDate><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="Per04062013_30092014">Blokhus</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="Per04062013_30092014">2015-02-10</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="Per04062013_30092014">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="Per04062013_30092014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="Per04062013_30092014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="Per04062013_30092014">Andre erklæringer uden sikkerhed</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="Per04062013_30092014">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="Per04062013_30092014">35253424</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="Per04062013_30092014">Iscafeen Blokhus Aps</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="Per04062013_30092014">Torvet 1</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="Per04062013_30092014">9492</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="Per04062013_30092014">Blokhus</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:NameOfFinancialInstitution contextRef="Per04062013_30092014">Spar Nord Bank A/S</gsd:NameOfFinancialInstitution><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="Per04062013_30092014">2013-06-04</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="Per04062013_30092014">2014-09-30</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="Per04062013_30092014">Revi Nord A/S, Registreret Revisionsaktieselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="Per04062013_30092014">Klokkestøbervej 2</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="Per04062013_30092014">9490, Pandrup</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><fsa:DisclosureOfOwnership contextRef="Per04062013_30092014">EjerforholdRasmus Hundrup, Skolevangen 12, 9492 BlokhusSTRSTTFCKSK#2Asbjørn Kvist Østergaard, Skolevangen 12, 9492 BlokhusSTRSTTFCKSK#2&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;8 Ejerforhold &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Følgende kapitalejere er noteret i selskabets ejerbog som ejende minimum 5 % af stemmerne eller minimum 5 % af aktiekapitalen:&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Rasmus Hundrup, Skolevangen 12, 9492 Blokhus&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Asbjørn Kvist Østergaard, Skolevangen 12, 9492 Blokhus&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;        &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfOwnership><mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="Per04062013_30092014">Selskabets hovedaktivitet&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabets væsentligste aktiviteter består i drift af iscafe.</mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="Per04062013_30092014">Udviklingen i selskabets aktiviteter og økonomiske forhold&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årets resultat udviser et mindre overskud, hvilket anses som tilfredsstillende. Der forventes et positivt resultat for næste regnskabsår.</mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="Per04062013_30092014">Betydningsfulde hændelser indtruffet efter statusdag&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder, som væsentligt vil kunne påvirke selskabets finansielle stilling.</mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="Per04062013_30092014">Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for perioden 4. juni 2013 - 30. september 2014 for Iscafeen Blokhus Aps.</sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="Per04062013_30092014">Årsrapporten, der ikke er revideret, aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Direktionen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="Per04062013_30092014">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for perioden 4. juni 2013 - 30. september 2014.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="Per04062013_30092014">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.</sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="Per04062013_30092014">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport contextRef="Per04062013_30092014">Til den daglige ledelse i Iscafeen Blokhus Aps</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnOtherReport><arr:DescriptionOfOtherEngagement contextRef="Per04062013_30092014">Vi har opstillet årsregnskabet for Iscafeen Blokhus Aps for perioden 4. juni 2013 - 30. september 2014 på grundlag af selskabets bogføring og øvrige oplysninger, som De har tilvejebragt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vi har udført opgaven i overensstemmelse med ISRS 4410, Opgaver om opstilling af finansielle oplysninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vi har anvendt vores faglige ekspertise til at assistere Dem med at udarbejde og præsentere årsregnskabet i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Vi har overholdt relevante bestemmelser i revisorloven og FSR - danske revisorers Etiske regler for revisorer, herunder principper vedrørende integritet, objektivitet, faglig kompetence og fornøden omhu.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet samt nøjagtigheden og fuldstændigheden af de oplysninger, der er anvendt til opstillingen af årsregnskabet, er Deres ansvar.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Da en opgave om opstilling af finansielle oplysninger ikke er en erklæringsopgave med sikkerhed, er vi ikke forpligtet til at verificere nøjagtigheden eller fuldstændigheden af de oplysninger, De har givet os til brug for at opstille årsregnskabet. Vi udtrykker derfor ingen revisions- eller reviewkonklusion om, hvorvidt årsregnskabet er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:DescriptionOfOtherEngagement><fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="Per04062013_30092014">GENERELTÅrsregnskabet for Iscafeen Blokhus Aps for 2013/14 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for selskaber i regnskabsklasse B med tilvalg af enkelte regler for klasse C-selvskaber.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Det er selskabets første regnskabsår, hvorfor resultatopgørelse, balance og noter ikke indeholder sammenligningstal.</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity><fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="Per04062013_30092014">Generelt om indregning og måling&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsregnskabet aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.</fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies contextRef="Per04062013_30092014">Som målevaluta benyttes danske kroner. Alle andre valutaer anses som fremmed valuta.</fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems contextRef="Per04062013_30092014">RESULTATOPGØRELSEN&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;GenereltMed henvisning til årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammendraget i regnskabsposten bruttofortjeneste.Bruttofortjeneste Bruttofortjenesten består af sammentrækning af regnskabsposterne ”nettoomsætning, ændring i lagre af færdigvarer, varer under fremstilling og handelsvarer, andre driftsindtægter, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer samt andre eksterne omkostninger”.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue contextRef="Per04062013_30092014">Nettoomsætning&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Nettoomsætningen ved salg af handelsvarer og færdigvarer indregnes i resultatopgørelsen, såfremt levering og risikoovergang til køber har fundet sted inden årets udgang. Nettoomsætningen indregnes ekskl. moms og med fradrag af rabatter i forbindelse med salget.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="Per04062013_30092014">Andre eksterne omkostningerAndre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="Per04062013_30092014">Personaleomkostninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Personaleomkostninger omfatter lønninger og øvrige lønrelaterede omkostninger, herunder sygedagpenge til virksomhedens ansatte med fradrag af lønrefusioner fra det offentlige.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="Per04062013_30092014">Finansielle indtægter og omkostningerFinansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, finansielle omkostninger ved finansiel leasing, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer, gæld og transaktioner i fremmed valuta, amortisering af realkreditlån samt tillæg og godtgørelser under acontoskatteordningen mv. Udbytte fra andre kapitalandele indtægtsføres i det regnskabsår, hvor udbyttet deklareres.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="Per04062013_30092014">Skat af årets resultatÅrets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities contextRef="Per04062013_30092014">BALANCEN</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="Per04062013_30092014">Materielle anlægsaktiver&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Afskrivningsgrundlaget er kostpris med fradrag af forventet restværdi efter afsluttet brugstid.Kostprisen omfatter anskaffelsesprisen samt omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klar til at blive taget i brug. For egenfremstillede aktiver omfatter kostprisen omkostninger til materialer, komponenter, underleverandører, direkte lønforbrug samt indirekte produktionsomkostninger. Der foretages lineære afskrivninger baseret på følgende vurdering af aktivernes forventede brugstider og restværdier:&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Brugstid Andre anlæg, driftsmateriel og inventar                         3 -10 år&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver med en kostpris på under kr. 12.600 pr. enhed, indregnes som omkostninger i resultatopgørelsen i anskaffelsesåret.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Fortjeneste eller tab ved afhændelse af materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet. Fortjeneste eller tab indregnes i resultatopgørelsen under afskrivninger.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments contextRef="Per04062013_30092014">Deposita&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Deposita måles til anskaffelsespris.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories contextRef="Per04062013_30092014">Varebeholdninger&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Kostpris for handelsvarer samt råvarer og hjælpematerialer opgøres som anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInventories><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="Per04062013_30092014">TilgodehavenderTilgodehavender måles til amortiseret kostpris. Der nedskrives til imødegåelse af forventede tab.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets contextRef="Per04062013_30092014">PeriodeafgrænsningsposterPeriodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter afholdte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfDeferredIncomeAssets><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="Per04062013_30092014">Selskabsskat og udskudt skatAktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, f.eks. vedrørende aktier, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per04062013_30092014">Gældsforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører, tilknyttede og associerede virksomheder samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">927213</fsa:GrossProfitLoss><fsa:EmployeeBenefitsExpense contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">811007</fsa:EmployeeBenefitsExpense><fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">67457</fsa:DepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">48749</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">26633</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:TaxExpense contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">8823</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per04062013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">13293</fsa:ProfitLoss><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="Per04062013_30092014">1 Personaleomkostninger &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Lønninger  688.065&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Pensioner  39.131&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Andre omkostninger til social sikring  83.811&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 811.007&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss contextRef="Per04062013_30092014">2 Af- og nedskrivninger af materielle og immaterielle anlægsaktiver &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Andre anlæg, driftsmateriel og inventar  67.457&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 67.457&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfDepreciationAmortisationExpenseAndImpairmentLossesOfPropertyPlantAndEquipmentAndIntangibleAssetsRecognisedInProfitOrLoss><fsa:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="Per04062013_30092014">3 Skat af årets resultat &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Beregnet skat af årets resultat  858&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Regulering af udskudt skat  7.965&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 8.823&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfTaxExpenses><fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="Per04062013_30092014">4 Materielle anlægsaktiver &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris, primo  0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Tilgang i årets løb  399.870&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Afgang i årets løb  0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris 30. september 2014  399.870&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Af-/nedskrivninger, primo  0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Af-/nedskrivninger på afhændede aktiver  0&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Årets af-/nedskrivninger  -67.454&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Af-/nedskrivninger 30. september 2014  -67.454&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Regnskabsmæssig værdi 30. september 2014  332.416&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="Per04062013_30092014">5 Egenkapital &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapital  80.000 0 80.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Overført resultat  0 13.293 13.293&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 80.000 13.293 93.293&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  Der er ikke sket ændringer i den nominelle kapital i regnskabsåret.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfShorttermLiabilities contextRef="Per04062013_30092014">6 Gæld til virksomhedsdeltagere og ledelse &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Gæld til selskabsdeltagere og ledelse  84.445&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; 84.445&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Der har i regnskabsåret været et ulovligt anpartshaverlån med virksomhedsdeltagere og ledelse. Lånet er indfriet og renteberegnet. Der er ikke stillet sikkerhed for lånet.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfShorttermLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="Per04062013_30092014">7 Pantsætninger og sikkerhedsstillelser &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Til sikkerhed for mellemværende med AL Finans A/S er der tinglyst ejerpantebrev nom. kr. 156.250 i Honda CR-Z.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;            &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">332416</fsa:FixturesFittingsToolsAndEquipment><fsa:PropertyPlantAndEquipment contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">332416</fsa:PropertyPlantAndEquipment><fsa:OtherLongtermReceivables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">28800</fsa:OtherLongtermReceivables><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">28800</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">361216</fsa:NoncurrentAssets><fsa:RawMaterialsAndConsumables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">19850</fsa:RawMaterialsAndConsumables><fsa:Inventories contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">19850</fsa:Inventories><fsa:ShorttermTradeReceivables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">830</fsa:ShorttermTradeReceivables><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">2783</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:DeferredIncomeAssets contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">196451</fsa:DeferredIncomeAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">200064</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">12167</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">232081</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">593297</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">80000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">13293</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">93293</fsa:Equity><fsa:ProvisionsForDeferredTax contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">7965</fsa:ProvisionsForDeferredTax><fsa:Provisions contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">7965</fsa:Provisions><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">170886</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">125978</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTaxPayables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">858</fsa:ShorttermTaxPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">109872</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">84445</fsa:ShorttermPayablesToShareholdersAndManagement><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">492039</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">492039</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per04062013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">593297</fsa:LiabilitiesAndEquity><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="Per04062013_30092014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen">Asbjørn Kvist ØstergaardRasmus Hundrup</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="Per04062013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">Ole Bjørn Andersen</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="Per04062013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">Revi Nord A/S, Registreret Revisionsaktieselskab</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="Per04062013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">Registreret revisor</cmn:DescriptionOfAuditor><fsa:ProfitLoss contextRef="Per04062013_30092014_2_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">13293</fsa:ProfitLoss></xbrl>