<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:EOGS_201410000="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:EOGS_201420000="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:EOGS_201430000="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:EOGS_201440000="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:EOGS_201450000="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:EOGS_201460000="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:EOGS_201470000="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:EOGS_201480000="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:EOGS_201490000="http://xbrl.dcca.dk/cmn"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:arcrole="http://www.w3.org/1999/xlink/properties/linkbase" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd"/><context id="nNC0"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31361737</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="NC1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31361737</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="EV1"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31361737</identifier></entity><period><instant>2014-09-30</instant></period></context><unit id="currency"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance contextRef="nNC0">Revisionspåtegning</EOGS_201490000:TypeOfAuditorAssistance><EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Til kapitalejerne i VBAG Company ApS    </EOGS_201410000:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Vi har revideret årsregnskabet for  VBAG Company ApS  regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 , der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter.  Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="nNC0">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.  </EOGS_201410000:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="nNC0">Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.  En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for selskabets udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.  Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.  </EOGS_201410000:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><EOGS_201410000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Forbehold </EOGS_201410000:DescriptionOfQualificationsOfAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Konklusion Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt at resultatet af selskabets aktiviteter for årsregnskabet 1. oktober 2013 - 30. september 2014 er i overensstemmelse med årsregnskabsloven.  </EOGS_201410000:OpinionOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:SupplementaryInformationOnAudit contextRef="nNC0">Supplerende oplysninger vedrørende forhold i regnskabet  Uden at det har påvirket vores konklusion, gør vi opmærksom på, at der er usikkerhed om selskabets evne til at fortsætte driften. Vi henviser til årsregnskabets note 5, hvori ledelsen nærmere redegør for forholdet. Det er ledelsens opfattelse, at årsrapporten aflægges under forudsætning af fortsat drift. Vi har gjort ledelsen opmærksom på bestemmelserne i Selskabslovgivningens § 119 vedrørende kapitaltab.  </EOGS_201410000:SupplementaryInformationOnAudit><EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="nNC0">Udtalelse om ledelsesberetningen  Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet, bortset fra, at vi ikke, som det fremgår af vores forbehold, er enige i ledelsens vurdering af going concern.  </EOGS_201410000:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate contextRef="nNC0">2015-01-16</EOGS_201410000:SignatureOfAuditorsDate><EOGS_201490000:NameOfAuditFirm contextRef="nNC0">Gilfelt Revision ApS</EOGS_201490000:NameOfAuditFirm><EOGS_201440000:WagesAndSalaries contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:WagesAndSalaries><EOGS_201440000:PostemploymentBenefitExpense contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:PostemploymentBenefitExpense><EOGS_201440000:SocialSecurityContributions contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">0</EOGS_201440000:SocialSecurityContributions><EOGS_201440000:ProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-103428</EOGS_201440000:ProfitLoss><EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-2197</EOGS_201440000:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">17025</EOGS_201440000:CashAndCashEquivalents><EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">14828</EOGS_201440000:LiabilitiesAndEquity><EOGS_201490000:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="nNC0">Steen Gilfelt</EOGS_201490000:NameAndSurnameOfAuditor><EOGS_201490000:DescriptionOfAuditor contextRef="nNC0">28108303</EOGS_201490000:DescriptionOfAuditor><EOGS_201450000:NameOfReportingEntity contextRef="nNC0">VBAG Company ApS</EOGS_201450000:NameOfReportingEntity><EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="nNC0">Bødkervej 19</EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityStreetName><EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="nNC0">3100</EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="nNC0">Hornbæk</EOGS_201450000:AddressOfReportingEntityDistrictName><EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate contextRef="nNC0">2013-10-01</EOGS_201450000:ReportingPeriodStartDate><EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate contextRef="nNC0">2014-09-30</EOGS_201450000:ReportingPeriodEndDate><EOGS_201440000:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="nNC0">Årsrapporten for VBAG Company ApS for 2013/2014 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for klasse b-virksomheder. </EOGS_201440000:InformationOnReportingClassOfEntity><EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity contextRef="nNC0">Regnskabsklasse B</EOGS_201440000:ClassOfReportingEntity><EOGS_201440000:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="nNC0">Generelt om indregning og måling  Regnskabet er udarbejdet med udgangspunkt i det historiske kostprisprincip.  Indtægter indregnes i resultatopgørelsen, i takt med at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.  Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde virksomheden, og aktivets værdi kan måles pålideligt.  Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå virksomheden, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.  Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.  Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af afdrag og tillæg/fradrag af den akkumulerede afskrivning af forskellen mellem kostprisen og det nominelle beløb. Herved fordeles kurstab og -gevinst over løbetiden.  Ved indregning og måling tages der hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.   </EOGS_201440000:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisIncludingBasesUsedForRevaluationsDepreciationAmortisationEstimatedResidualValueUsefulLifeWritedownsUpwardAndDownwardAdjustments contextRef="nNC0">Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisIncludingBasesUsedForRevaluationsDepreciationAmortisationEstimatedResidualValueUsefulLifeWritedownsUpwardAndDownwardAdjustments><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies contextRef="nNC0">Årsrapporten er aflagt i danske kroner.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfForeignCurrencies><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="nNC0">Finansielle gældsforpligtelser Finansielle forpligtelser indregnes ved lånoptagelse til det modtagne provenu efter fradrag af afholdte låneomkostninger. I efterfølgende perioder måles de finansielle forpligtelser til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="nNC0">Skat af årets resultat Skat af årets resultat omfatter aktuel skat af årets forventede skattepligtige indkomst og årets regulering af udskudt skat med fradrag af den del af årets skat, der vedrører egenkapitalbevægelser. Aktuel og udskudt skat vedrørende egenkapitalbevægelser indregnes direkte i egenkapitalen.   Udskudt skat Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.  Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.  Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. For indeværende år er anvendt en skattesats på 22%.   Skyldig skat og udskudt skat Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte aconto skatter.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="nNC0">Tilgodehavender  Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue contextRef="nNC0">Omsætningen opgøres efter fradrag af moms, afgifter og rabatter.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfRevenue><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="nNC0">Andre eksterne omkostninger Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til distribution, salg, reklame, administration, lokaler, tab på debitorer, operationelle leasingomkostninger mv.     </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCostOfSales contextRef="nNC0">Vareforbrug Vareforbrug omfatter køb af varer og ydelser med henblik på videresalg heraf.   </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCostOfSales><EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense contextRef="nNC0">Personaleomkostninger Personaleomkostninger omfatter løn og gager, inklusiv feriepenge og pensioner samt andre omkostninger til social sikring mv. til selskabets medarbejdere. I personaleomkostninger er fratrukket modtagne godtgørelser fra offentlige myndigheder.     </EOGS_201440000:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEmployeeBenefitExpense><EOGS_201440000:DisclosureOfGrossProfitLoss contextRef="nNC0">Selskabet har valgt at sammendrage visse poster i resultatopgørelsen efter bestemmelserne i årsregnskabslovens § 32.   </EOGS_201440000:DisclosureOfGrossProfitLoss><EOGS_201440000:OtherShorttermPayables contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">24534</EOGS_201440000:OtherShorttermPayables><EOGS_201440000:StatementOfChangesInEquity contextRef="nNC0">&lt;table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" style="border: 0pt none;width: 650px; border-collapse: collapse;"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;th style="border: 0pt none; width: 55%;"&gt; &lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;13/14&lt;/th&gt;&lt;th style="border: 0pt none; font-weight:bold; width:15%; text-align: right;"&gt;12/13&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabskapital primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;156.250&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;156.250&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Virksomhedskapital, ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;156.250&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;156.250&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Overført resultat primo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-62.527&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-126.524&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Årets resultat&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-103.428&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;63.997&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Overført resultat, ultimo&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-165.955&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-62.527&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Egenkapital i alt&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;-9.705&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;93.723&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabskapitalen er fordelt således:&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;156250 stk. anparter á nom. kr. 1&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;tr&gt;&lt;td&gt;Selskabskapitalen har ikke være ændret de seneste 5 år.&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;td style="text-align: right;"&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;</EOGS_201440000:StatementOfChangesInEquity><EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="nNC0"> [Kun krav for klasse B, hvis det ikke fremgår af note, jf. ÅRL § 76a - ] [Se selskabets vedtægtsmæssige formål]  Selskabets hovedaktivitet  Selskabets væsentligste aktiviteter  at producerer og forhandle anordninger til støtte og fastholde en genstand, samt beslægteet virksomhed.   [Holdingselskab] Selskabets hovedaktivitet er at eje kontrollerende interesser i andre selskaber .  </EOGS_201460000:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><EOGS_201460000:DescriptionOfAnyUnusualMattersAffectingRecognitionOrMeasurement contextRef="nNC0">Usædvanlige forhold  Der er ingen usædvanlige forhold, som har påvirket indregning eller måling.  </EOGS_201460000:DescriptionOfAnyUnusualMattersAffectingRecognitionOrMeasurement><EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="nNC0">Virksomhedens forventede udvikling   Der forventes en positiv udvikling i virksomhedens aktiviteter i det kommende år, ellers må direktionen overveje om selskabet skal lukkes.  </EOGS_201460000:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="nNC0">Betydningsfulde hændelser, som er indtruffet efter regnskabsårets afslutning   Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets finansielle stilling.    </EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><EOGS_201440000:GrossProfitLoss contextRef="NC1" precision="INF" unitRef="currency">-217867</EOGS_201440000:GrossProfitLoss><EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantChangesInBusinessAndEconomicConditions contextRef="nNC0">Væsentlige ændringer i virks. aktiviteter og økonomiske forhold  Udvikling i aktiviteter og økonomiske forhold  Resultatopgørelsen for perioden 1. oktober 2014 - 30. september 2014 udviser et resultat på kr. -103.428. Balancen viser en egenkapital på kr. -9.705. Selskabets drift har været underskudsgivende som følge af større tab på mistet varelager, som er lånt ud og aldrig kommet tilbage samt enkelte kunder som er gået konkurs uden at selskabet har kunne hente noget af deres tilgodehavende. Som følge heraf har selskabet tabt mere end 50%af selskabskapitalen og er således omfattet af kapitalstabsreglerne i Selskabsloven. Ledelsen forventer, at selskabskapitalen vil blive reetableret via selskabets fremtidige indtjening. Af selskabet kortfristede gæld på kr. 24.534 har kreditorerne afgivet erklæring om kun at kræve sit tilgodehavende indfriet i takt med, at selskabets likviditet tillader dette. Erklæringen er gældende mindst 12 måneder frem fra den 22. januar 2015.   Begivenheder efter regnskabsårets afslutning   Efter regnskabsårets afslutning er der ikke indtruffet begivenheder, som vil kunne forrykke selskabets finansielle stilling væsentligt.   </EOGS_201460000:DescriptionOfSignificantChangesInBusinessAndEconomicConditions><EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="nNC0">2015-01-22</EOGS_201470000:DateOfApprovalOfAnnualReport><EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="nNC0">Hornbæk</EOGS_201470000:PlaceOfSignatureOfStatement><EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="nNC0">Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for 1. oktober 2013 - 30. september 2014 for VBAG Company ApS .   </EOGS_201470000:IdentificationOfApprovedAnnualReport><EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="nNC0">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.   </EOGS_201470000:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="nNC0">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30.09.14 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 .   </EOGS_201470000:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="nNC0">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.   </EOGS_201470000:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><EOGS_201470000:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption contextRef="nNC0">Det indstilles på generalforsamlingen den 2015-01-22 , at årsregnskabet for  ikke skal revideres. Ledelsen anser betingelserne for at undlade revision for opfyldt.   </EOGS_201470000:StatementOnOptingOutOfAuditingFinancialStatementsInNextReportingPeriodDueToExemption><EOGS_201440000:Assets contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">14828</EOGS_201440000:Assets><EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="nNC0">31361737</EOGS_201450000:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><EOGS_201450000:TelephoneNumberOfAuditor contextRef="nNC0">20310248</EOGS_201450000:TelephoneNumberOfAuditor><EOGS_201450000:EmailOfAuditor contextRef="nNC0">info@revisor-partner.eu</EOGS_201450000:EmailOfAuditor><EOGS_201450000:AddressOfAuditorStreetName contextRef="nNC0">Birkedalen 5</EOGS_201450000:AddressOfAuditorStreetName><EOGS_201450000:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="nNC0">2960</EOGS_201450000:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><EOGS_201450000:AddressOfAuditorDistrictName contextRef="nNC0">Rungsted Kyst</EOGS_201450000:AddressOfAuditorDistrictName><EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">2015-01-22</EOGS_201450000:DateOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="nNC0">Årsrapport</EOGS_201450000:InformationOnTypeOfSubmittedReport><EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="nNC0">Klaus Lagermann</EOGS_201450000:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="nNC0">Gilfelt Revision ApS</EOGS_201450000:NameOfSubmittingEnterprise><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="nNC0">Birkedalen 5</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="nNC0">2960Rungsted Kyst</EOGS_201450000:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport contextRef="nNC0">2015-01-22</EOGS_201450000:DateOfApprovalOfReport><EOGS_201440000:Equity contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">156250</EOGS_201440000:Equity><EOGS_201440000:RetainedEarnings contextRef="EV1" precision="INF" unitRef="currency">-165955</EOGS_201440000:RetainedEarnings></xbrl>