<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Dette XBRL instansdokument er genereret af IT Revisor (5.6.2.0) - http://www.focus-it.dk/it-revisor.aspx--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetReportFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><context id="Per01102013_30092014"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period></context><context id="Per01102012_30092013"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2012-10-01</startDate><endDate>2013-09-30</endDate></period></context><context id="Per01102013_30092014-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><instant>2014-09-30</instant></period></context><context id="Per01102012_30092013-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><instant>2013-09-30</instant></period></context><context id="Per01102013_30092014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>0</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01102013_30092014_1_Identifikation_af_revisor"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01102013_30092014_2_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2013-10-01</startDate><endDate>2014-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><context id="Per01102012_30092013_0_Overført_resultat"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">26905885</identifier></entity><period><startDate>2012-10-01</startDate><endDate>2013-09-30</endDate></period><scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></scenario></context><unit id="DKK"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><unit id="shares"><measure>shares</measure></unit><unit id="pure"><measure>pure</measure></unit><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="Per01102013_30092014">2015-02-18</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="Per01102013_30092014">Ulla Hogan</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="Per01102013_30092014">Aarhus N</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="Per01102013_30092014">2015-02-18</arr:SignatureOfAuditorsDate><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="Per01102013_30092014">Hinnerup</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="Per01102013_30092014">2015-02-18</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="Per01102013_30092014">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="Per01102013_30092014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="Per01102013_30092014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="Per01102013_30092014">Revisionspåtegning</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="Per01102013_30092014">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="Per01102013_30092014">26905885</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="Per01102013_30092014">PBH 28.274 Holding ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="Per01102013_30092014">Damvej 4</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="Per01102013_30092014">8382</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="Per01102013_30092014">Hinnerup</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="Per01102013_30092014">86988323</gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity><gsd:FaxNumberOfReportingEntity contextRef="Per01102013_30092014">86988367</gsd:FaxNumberOfReportingEntity><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="Per01102013_30092014">2013-10-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="Per01102013_30092014">2014-09-30</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="Per01102013_30092014">Kovsted &amp; Skovgård, Statsautoriseret revisionsaktieselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="Per01102013_30092014">Vestre Ringgade 61</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="Per01102013_30092014">8200, Aarhus N</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="Per01102013_30092014">Direktionen har dags dato aflagt årsrapporten for 2013/14 for PBH 28.274 Holding ApS.</sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing contextRef="Per01102013_30092014">Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementsAreExemptedFromAuditing><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="Per01102013_30092014">Jeg anser den valgte regnskabspraksis for hensigtsmæssig, således at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver og passiver, finansielle stilling samt resultatet. Samtidig er det min opfattelse, at ledelsesberetningen indeholder en retvisende redegørelse for de forhold, som beretningen omhandler.Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="Per01102013_30092014">Til kapitalejerne af PBH 28.274 Holding ApS</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="Per01102013_30092014">Vi har revideret årsregnskabet for PBH 28.274 Holding ApS for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.</arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="Per01102013_30092014">Ledelsens ansvar for årsregnskabet&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.</arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="Per01102013_30092014">Revisors ansvar&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført vores revision i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurderingen af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for selskabets udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.</arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="Per01102013_30092014">Konklusion&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements><arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="Per01102013_30092014">Udtalelse om ledelsesberetningen&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.</arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="Per01102013_30092014">Hovedaktivitet&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabets aktiviteter er formueforvaltning dermed beslægtet aktivitet.</mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs contextRef="Per01102013_30092014">Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Selskabets drift har ikke udviklet sig som forventet, og selskabet har tabt hele egenkapitalen, men forventer et forbedret resultat for den kommende periode, således egenkapitalen kan retableres ved egen indtjening.</mrv:DescriptionOfDevelopmentInActivitiesAndFinancialAffairs><mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="Per01102013_30092014">Betydningsfulde hændelser indtruffet efter statusdag&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder, som væsentligt vil kunne påvirke selskabets finansielle stilling.</mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="Per01102013_30092014">GENERELTÅrsregnskabet for PBH 28.274 Holding ApS for 2013/14 er udarbejdet i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år og aflægges i danske kroner.</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity><fsa:InformationOnOmissionOfConsolidatedFinancialStatement contextRef="Per01102013_30092014">Under henvisning til årsregnskabslovens § 110 er der ikke udarbejdet koncernregnskab.</fsa:InformationOnOmissionOfConsolidatedFinancialStatement><fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="Per01102013_30092014">Generelt om indregning og måling&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Regnskabet er udarbejdet med udgangspunkt i det historiske kostprisprincip.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med at de indtjenes. Herudover indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde virksomheden, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå virksomheden, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af afdrag og tillæg/fradrag af den akkumulerede afskrivning af forskellen mellem kostprisen og det nominelle beløb. Herved fordeles kurstab og -gevinst over løbetiden.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsregnskabet aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.</fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies contextRef="Per01102013_30092014">Som målevaluta benyttes danske kroner. Alle andre valutaer anses som fremmed valuta.</fsa:DescriptionOfMethodsOfTranslationOfForeignCurrencies><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems contextRef="Per01102013_30092014">RESULTATOPGØRELSEN&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;GenereltMed henvisning til årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammendraget i regnskabsposten - bruttofortjeneste.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="Per01102013_30092014">Andre eksterne omkostningerAndre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til administration mm.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeAndExpensesFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates contextRef="Per01102013_30092014">Resultat af kapitalandele i datter- og associerede virksomhederUdbytte fra kapitalandele indtægtsføres i det regnskabsår, hvor udbyttet deklareres.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeAndExpensesFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="Per01102013_30092014">Finansielle indtægter og omkostningerFinansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="Per01102013_30092014">Skat af årets resultatÅrets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Moderselskabet og de danske koncernvirksomheder er sambeskattede. Den danske selskabsskat fordeles mellem de sambeskattede danske selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomster. Moderselskabet fungerer som administrationsselskab for sambeskatningskredsen, således at moderselskabet forestår afregning af skatter mv. til de danske skattemyndigheder.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities contextRef="Per01102013_30092014">BALANCEN</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments contextRef="Per01102013_30092014">Finansielle anlægsaktiver</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisForInvestmentsInSubsidiariesAndAssociates contextRef="Per01102013_30092014">Kapitalandele i dattervirksomheder og associerede virksomheder&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Kapitalandele i dattervirksomheder og associerede virksomheder indregnes i balancen til kostpris. I tilfælde, hvor kostprisen overstiger nettorealisationsværdien, nedskrives til denne lavere værdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisForInvestmentsInSubsidiariesAndAssociates><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax contextRef="Per01102013_30092014">Selskabsskat og udskudt skatAktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, f.eks. vedrørende aktier, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. For indeværende år er anvendt den aktuelle skattesats.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxPayablesAndDeferredTax><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01102013_30092014">Gældsforpligtelser&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Andre gældsforpligtelser, som omfatter gæld til leverandører samt anden gæld, måles til amortiseret kostpris, hvilket sædvanligvis svarer til nominel værdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01102013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">-6250</fsa:GrossProfitLoss><fsa:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="Per01102013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">8581</fsa:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01102013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">42358</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01102013_30092014" decimals="0" unitRef="DKK">-57189</fsa:ProfitLoss><fsa:DisclosureOfInvestments contextRef="Per01102013_30092014">1 Kapitalandele i tilknyttede virksomheder &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris 1. oktober 2013  637.143 637.143&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kostpris 30. september 2014  637.143 637.143&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Regnskabsmæssig værdi 30. september 2014  637.143 637.143&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kapitalandele i tilknyttede virksomheder kan specificeres således:&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Navn&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Hjemsted&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Ejerandel&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Andel af&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; resultat&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Regnskabs-&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;mæssig&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;værdi&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Elite Park &amp; Have ApS&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;Tomsagervej 14, 8230 Åbyhøj&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;100 %&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;291.789&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;477.956&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfInvestments><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="Per01102013_30092014">2 Egenkapital &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapital  125.000 0 125.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Overført resultat  -423.416 -57.189 -480.605&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; -298.416 -57.189 -355.605&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;      &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="Per01102013_30092014">3 Eventualposter mv. &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;        Selskabet er administrationsselskab i den nationale sambeskatning og hæfter ubegrænset og solidarisk med de øvrige sambeskattede selskaber for den samlede selskabsskat og for eventuelle forpligtelser til at indeholde kildeskat på renter, royalties og udbytter.&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;        &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="Per01102013_30092014">4 Pantsætninger og sikkerhedsstillelser &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Til sikkerhed for Elite Park &amp; Have ApSs mellemværende med pengeinstitut, er der afgivet selvskyldnerkaution. &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;                     &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01102012_30092013" decimals="0" unitRef="DKK">-6000</fsa:GrossProfitLoss><fsa:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises contextRef="Per01102012_30092013" decimals="0" unitRef="DKK">5163</fsa:FinanceExpensesArisingFromGroupEnterprises><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="Per01102012_30092013" decimals="0" unitRef="DKK">68262</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01102012_30092013" decimals="0" unitRef="DKK">-79425</fsa:ProfitLoss><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:NoncurrentAssets><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-480605</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-355605</fsa:Equity><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">514149</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6000</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">278149</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">194450</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">992748</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">992748</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01102013_30092014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">637143</fsa:NoncurrentAssets><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">3703</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">3703</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">640846</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-423416</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-298416</fsa:Equity><fsa:ShorttermDebtToBanks contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">530213</fsa:ShorttermDebtToBanks><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6000</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">219068</fsa:ShorttermPayablesToGroupEnterprises><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">183981</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">939262</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">939262</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01102012_30092013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">640846</fsa:LiabilitiesAndEquity><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="Per01102013_30092014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen">Arne Petersen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="Per01102013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">René Ferrer Ruiz</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="Per01102013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">Kovsted &amp; Skovgård, Statsautoriseret revisionsaktieselskab</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="Per01102013_30092014_1_Identifikation_af_revisor">statsautoriseret revisor</cmn:DescriptionOfAuditor><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01102013_30092014_2_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">-57189</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01102012_30092013_0_Overført_resultat" decimals="0" unitRef="DKK">-79425</fsa:ProfitLoss></xbrl>