<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Dette XBRL instansdokument er genereret af IT Revisor (5.6.0.1) - http://www.focus-it.dk/it-revisor.aspx--><xbrl xmlns="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetReportFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><context id="Per01012014_31122014"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period></context><context id="Per01012013_31122013"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><startDate>2013-01-01</startDate><endDate>2013-12-31</endDate></period></context><context id="Per01012014_31122014-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><instant>2014-12-31</instant></period></context><context id="Per01012013_31122013-Instant"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><instant>2013-12-31</instant></period></context><context id="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>0</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><context id="Per01012014_31122014_1_Identifikation_af_revisor"><entity><identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">30208730</identifier></entity><period><startDate>2014-01-01</startDate><endDate>2014-12-31</endDate></period><scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></scenario></context><unit id="DKK"><measure>iso4217:DKK</measure></unit><unit id="shares"><measure>shares</measure></unit><unit id="pure"><measure>pure</measure></unit><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">2015-02-06</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">Bettina Mortensen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="Per01012014_31122014">Fredeiksberg</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="Per01012014_31122014">2015-01-28</arr:SignatureOfAuditorsDate><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="Per01012014_31122014">Dragør</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="Per01012014_31122014">2015-01-28</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:SelectedElementsFromReportingClassC contextRef="Per01012014_31122014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassC><fsa:SelectedElementsFromReportingClassD contextRef="Per01012014_31122014">false</fsa:SelectedElementsFromReportingClassD><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="Per01012014_31122014">Erklæring om udvidet gennemgang</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">30208730</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="Per01012014_31122014">B-M Holding ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="Per01012014_31122014">Nordstrands Alle 31A</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="Per01012014_31122014">2791</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName contextRef="Per01012014_31122014">Dragør</gsd:AddressOfReportingEntityDistrictName><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="Per01012014_31122014">2014-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="Per01012014_31122014">2014-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="Per01012014_31122014">TimeVision Frederiksberg, Godkendt Revisionsaktieselskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="Per01012014_31122014">Falkoner Allé 1, 3.</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="Per01012014_31122014">2000, Frederiksberg</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="Per01012014_31122014">Vi har dags dato aflagt årsrapporten for 1. januar 2014 til 31. december 2014 for B-M Holding ApS.</sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="Per01012014_31122014">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af virksomhedens aktiver og passiver, finansielle stilling samt resultatet.</sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="Per01012014_31122014">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.</sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements contextRef="Per01012014_31122014">Til kapitalejerne i B-M Holding ApS</arr:AddresseeOfAuditorsReportOnExtendedReviewOfFinancialStatements><arr:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview contextRef="Per01012014_31122014">Vi har udført udvidet gennemgang af årsregnskabet for B-M Holding ApS for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014. Årsregnskabet, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance, egenkapitalopgørelse og noter, udarbejdes efter årsregnskabsloven.</arr:IdentificationOfFinancialStatementsAndDescriptionOfFinancialReportingFrameworkAppliedInPreparationOfFinancialStatementsExtendedReview><arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview contextRef="Per01012014_31122014">Ledelsens ansvar for årsregnskabet Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.</arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatementsExtendedReview><arr:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview contextRef="Per01012014_31122014">Revisors ansvar Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet. Vi har udført vores udvidede gennemgang i overensstemmelse med Erhvervsstyrelsens erklæringsstandard for små virksomheder og FSR - danske revisorers standard om udvidet gennemgang af årsregnskaber, der udarbejdes efter årsregnskabsloven. Dette kræver, at vi overholder revisorloven og FSR - danske revisorers etiske regler samt planlægger og udfører handlinger med henblik på at opnå begrænset sikkerhed for vores konklusion om årsregnskabet og derudover udfører specifikt krævede supplerende handlinger med henblik på at opnå yderligere sikkerhed for vores konklusion. En udvidet gennemgang omfatter handlinger, der primært består af forespørgsler til ledelsen og, hvor det er hensigtsmæssigt, andre i virksomheden, analytiske handlinger og de specifikt krævede supplerende handlinger samt vurdering af det opnåede bevis. Omfanget af handlinger, der udføres ved en udvidet gennemgang, er mindre end ved en revision, og vi udtrykker derfor ingen revisionskonklusion om årsregnskabet. Den udvidede gennemgang har ikke givet anledning til forbehold.</arr:StatementOfAuditorsResponsibilityExtendedReview><arr:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview contextRef="Per01012014_31122014">Konklusion Baseret på det udførte arbejde er det vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</arr:OpinionOnFinancialStatementsExtendedReview><fsa:DisclosureOfTrueAndFairViewAndGoingConcern contextRef="Per01012014_31122014">Årsregnskabet er aflagt med henblik på at give et retvisende billede af virksomhedens aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af virksomhedens aktiviteter for regnskabsåret 1. januar 2014 - 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven.</fsa:DisclosureOfTrueAndFairViewAndGoingConcern><fsa:InformationOnReportingClassOfEntity contextRef="Per01012014_31122014">RegnskabsklasseÅrsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for regnskabsklasse B.</fsa:InformationOnReportingClassOfEntity><fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies contextRef="Per01012014_31122014">Indregning og måling</fsa:DescriptionOfGeneralMattersRelatedToRecognitionMeasurementAndChangesInAccountingPolicies><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisIncludingBasesUsedForRevaluationsDepreciationAmortisationEstimatedResidualValueUsefulLifeWritedownsUpwardAndDownwardAdjustments contextRef="Per01012014_31122014">Generelle indregningsmetoderI resultatopgørelsen indregnes indtægter og udgifter i takt med at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger.Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde virksomheden, og aktivets værdi kan måles pålideligt.Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå virksomheden, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost i de følgende afsnit nedenfor.Visse finansielle aktiver og gældsforpligtelser måles efterfølgende til (amortiseret) kostpris.Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisIncludingBasesUsedForRevaluationsDepreciationAmortisationEstimatedResidualValueUsefulLifeWritedownsUpwardAndDownwardAdjustments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems contextRef="Per01012014_31122014">Resultatopgørelsen</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeStatementItems><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGainsLossesFromCurrentValueAdjustmentsOfOtherInvestmentAssets contextRef="Per01012014_31122014">Værdiregulering af andre investeringsaktiver foretages over resultatopgørelsen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfGainsLossesFromCurrentValueAdjustmentsOfOtherInvestmentAssets><fsa:CostOfSales contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CostOfSales><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses contextRef="Per01012014_31122014">Andre eksterne omkostningerAndre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til administration.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfExternalExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeAndExpensesFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates contextRef="Per01012014_31122014">Indtægter af kapitalandele i tilknyttede og associerede virksomhederOmfatter den forholdsmæssige andel af resultatet efter afskrivning af merværdier ved anskaffelsen og reduceret med datterselskabsvirksomheders og associerede virksomheders skat og regulering af udskudt skat, samt udloddet udbytte.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfIncomeAndExpensesFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses contextRef="Per01012014_31122014">Finansielle indtægter og omkostningerFinansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle poster omfatter renteindtægter og -omkostninger, realiserede og urealiserede kursgevinster og -tab vedrørende værdipapirer samt tillæg og godtgørelse under acontoskatteordningen mv.Udbytte fra kapitalandele indtægtsføres i det år, hvor udbyttet deklareres.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfFinanceIncomeAndExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses contextRef="Per01012014_31122014">SkatÅrets skat, der består af årets aktuelle selskabsskat og ændring i udskudt skat – herunder som følge af ændring i skattesats – indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte i egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte i egenkapitalen.æssigt overskud.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfTaxExpenses><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities contextRef="Per01012014_31122014">Balancen</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfAssetsAndLiabilities><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments contextRef="Per01012014_31122014">Finansielle anlægsaktiver</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfInvestments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisForInvestmentsInSubsidiariesAndAssociates contextRef="Per01012014_31122014">Kapitalandel i tilknyttede og associerede virksomhederKapitalandele i tilknyttede og associerede virksomheder måles til den forholdsmæssige andel af virksomhedernes indre værdi opgjort efter moderselskabets regnskabspraksis med fradrag eller tillæg af urealiserede koncerninterne avancer og tab og med tillæg eller fradrag af resterende værdi af positiv eller negativ goodwill opgjort efter overtagelsesmetoden.Nettoopskrivning af kapitalandele i tilknyttede og associerede virksomheder vises som reserve for nettoopskrivning efter den indre værdis metode i egenkapitalen i det omfang, den regnskabsmæssige værdi overstiger kostprisen. Udbytter fra tilknyttede og associerede virksomheder, der forventes vedtaget inden godkendelsen af årsregnskabet, bindes ikke på opskrivningsreserven. Ved køb af virksomheder anvendes overtagelsesmetoden, jf. beskrivelse ovenfor.Tilknyttede og associerede virksomheder med negativ regnskabsmæssig indre værdi måles til nul, og et eventuelt tilgodehavende hos disse virksomheder nedskrives med moderselskabets andel af den negative indre værdi, i det omfang det vurderes uerholdeligt. Såfremt den regnskabsmæssige negative indre værdi overstiger tilgodehavendet, indregnes det resterende beløb under hensatte forpligtelser i det omfang, modervirksomheden har en retlig eller faktisk forpligtelse til at dække den pågældende virksomheds forpligtelser.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisForInvestmentsInSubsidiariesAndAssociates><fsa:DescriptionOfMethodsOfInvestments contextRef="Per01012014_31122014">Andre værdipapirer og kapitalandeleAndre værdipapirer og kapitalandele, som består af børsnoterede aktier, måles til dagsværdi på balancedagen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfInvestments><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables contextRef="Per01012014_31122014">TilgodehavenderTilgodehavender samt eventuelt ikke fakturerede tilgodehavender på balancedagen måles til amortiseret kostpris. For kortfristede tilgodehavender svarer dette normalt til den pålydende værdi.Der foretages nedskrivning til imødegåelse af tab, hvor der vurderes at være indtruffet en objektiv indikation på, at et tilgodehavende er værdiforringet. Hvis der foreligger en objektiv indikation på, at et individuelt tilgodehavende er værdiforringet, foretages nedskrivning på individuelt niveau.Nedskrivninger opgøres som forskellen mellem den regnskabsmæssige værdi af tilgodehavender og nutidsværdien af de forventede pengestrømme, herunder realisationsværdi af eventuelle modtagne sikkerhedsstillelser.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfReceivables><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCashAndCashEquivalents contextRef="Per01012014_31122014">Likvide beholdningerOmfatter likvide beholdninger med ubetydelig risiko for værdiændringer.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfCashAndCashEquivalents><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014">GældsforpligtelserKortfristet gæld måles til amortiseret kostpris, hvilket i praksis svarer til nettorealisationsværdi.</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities contextRef="Per01012014_31122014">Skyldig skat og udskudt skatAktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte acontoskatter.Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser opgjort på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. Eventuelle udskudte nettoskatteaktiver måles til nettorealisationsværdi.Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. For indeværende år er anvendt en skattesats på 22 %.</fsa:DescriptionOfMethodsOfCurrentTaxReceivablesAndLiabilities><fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEquity contextRef="Per01012014_31122014">Egenkapital</fsa:DescriptionOfMethodsOfRecognitionAndMeasurementBasisOfEquity><fsa:DescriptionOfMethodsOfDividends contextRef="Per01012014_31122014">UdbytteForeslået udbytte indregnes som en forpligtelse på tidspunktet for vedtagelse på den ordinære generalforsamling (deklareringstidspunktet). Udbytte, som forventes udbetalt for året, vises som en særskilt post under egenkapitalen.</fsa:DescriptionOfMethodsOfDividends><fsa:OtherExternalExpenses contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-6562</fsa:OtherExternalExpenses><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-6562</fsa:GrossProfitLoss><fsa:OtherOperatingExpenses contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-22275</fsa:OtherOperatingExpenses><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">87137</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">8373</fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:OtherInterestIncome contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">2</fsa:OtherInterestIncome><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-1496</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">65179</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:TaxExpense contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">65179</fsa:ProfitLoss><fsa:DissolutionOfPreviousYearsRevaluations contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-896863</fsa:DissolutionOfPreviousYearsRevaluations><fsa:ExtraordinaryDividendPaid contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">96000</fsa:ExtraordinaryDividendPaid><fsa:Dividend contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">98400</fsa:Dividend><fsa:DividendPaid contextRef="Per01012014_31122014" decimals="0" unitRef="DKK">-96000</fsa:DividendPaid><fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters contextRef="Per01012014_31122014">Virksomhedens væsentligste aktiviteterVirksomhedens væsentligste aktiviteter er investering og besiddelse af ejerandele i datterselskaber og andre virksomheder samt hermed beslægtet virksomhed efter direktionens skøn.</fsa:DisclosureOfMainActivitiesAndAccountingAndFinancialMatters><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="Per01012014_31122014">EventualforpligtelserIngen.</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfInvestments contextRef="Per01012014_31122014">1 Kapitalandele i associerede virksomheder &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Samlet anskaffelsessum primo  30.00030.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Afgang til kostpriser  -30.0000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Samlet anskaffelsessum  030.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Værdireguleringer, primo  896.863974.137&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Årets resultatandele  992.421-3.994&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Udloddet udbytte  -984.0000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Øvrige egenkapitalbevægelser  -905.284-73.280&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Samlet værdiregulering  0896.863&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Kapitalandele i associerede virksomheder i alt  0926.863&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;    &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfInvestments><fsa:DisclosureOfContributedCapital contextRef="Per01012014_31122014">2 Virksomhedskapital &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;  &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapital, primo  125.000125.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapital i alt  125.000125.000&lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt; Virksomhedskapitalen er sammensat af anparter á DKK 1.000 eller multipla heraf.   &lt;br xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"/&gt;</fsa:DisclosureOfContributedCapital><fsa:CostOfSales contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CostOfSales><fsa:OtherExternalExpenses contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-7750</fsa:OtherExternalExpenses><fsa:GrossProfitLoss contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-7750</fsa:GrossProfitLoss><fsa:OtherOperatingExpenses contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherOperatingExpenses><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-77274</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:IncomeFromOtherLongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:OtherInterestIncome contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherInterestIncome><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-600</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-85624</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:TaxExpense contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:TaxExpense><fsa:ProfitLoss contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-85624</fsa:ProfitLoss><fsa:DissolutionOfPreviousYearsRevaluations contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">-77274</fsa:DissolutionOfPreviousYearsRevaluations><fsa:ExtraordinaryDividendPaid contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ExtraordinaryDividendPaid><fsa:Dividend contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:Dividend><fsa:DividendPaid contextRef="Per01012013_31122013" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:DividendPaid><fsa:LongtermInvestmentsInAssociates contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:LongtermInvestmentsInAssociates><fsa:OtherLongtermInvestments contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">278706</fsa:OtherLongtermInvestments><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">278706</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">278706</fsa:NoncurrentAssets><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">74</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">347</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">421</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">679759</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">680180</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">958886</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:RevaluationReserve contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:RevaluationReserve><fsa:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">98400</fsa:ProposedDividendRecognisedInEquity><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">729231</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">952631</fsa:Equity><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6250</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTaxPayables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermTaxPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">5</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6255</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">958886</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:ContingentLiabilitiesRelatedToGroupEnterprises contextRef="Per01012014_31122014-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ContingentLiabilitiesRelatedToGroupEnterprises><fsa:LongtermInvestmentsInAssociates contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">926863</fsa:LongtermInvestmentsInAssociates><fsa:OtherLongtermInvestments contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherLongtermInvestments><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">926863</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:NoncurrentAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">926863</fsa:NoncurrentAssets><fsa:CurrentDeferredTaxAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:CurrentDeferredTaxAssets><fsa:OtherShorttermReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">62839</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CurrentAssets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">62839</fsa:CurrentAssets><fsa:Assets contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">989702</fsa:Assets><fsa:ContributedCapital contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:RevaluationReserve contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">896863</fsa:RevaluationReserve><fsa:ProposedDividendRecognisedInEquity contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ProposedDividendRecognisedInEquity><fsa:RetainedEarnings contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">-38411</fsa:RetainedEarnings><fsa:Equity contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">983452</fsa:Equity><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6250</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTaxPayables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ShorttermTaxPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">6250</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">989702</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:ContingentLiabilitiesRelatedToGroupEnterprises contextRef="Per01012013_31122013-Instant" decimals="0" unitRef="DKK">0</fsa:ContingentLiabilitiesRelatedToGroupEnterprises><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="Per01012014_31122014_0_Identifikation_af_medlem_af_direktionen">Bettina Mortensen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="Per01012014_31122014_1_Identifikation_af_revisor">Gert Hunosøe</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="Per01012014_31122014_1_Identifikation_af_revisor">TimeVision Frederiksberg, Godkendt Revisionsaktieselskab</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="Per01012014_31122014_1_Identifikation_af_revisor">Registreret Revisor</cmn:DescriptionOfAuditor></xbrl>