<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Created by Magnus:Årsafslutning--><xbrli:xbrl xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:dst="http://xbrl.dcca.dk/dst" xmlns:entry="http://xbrl.dcca.dk/entryBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNature" xmlns:eogs="http://xbrl.dcca.dk/eogs" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:link="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:tax="http://xbrl.dcca.dk/tax" xmlns:tch="http://xbrl.dcca.dk/tch" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink"><link:schemaRef xlink:type="simple" xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20130401/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20130401.xsd"/><xbrli:context id="ID_0"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_2"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_9"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_7"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_8"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier/></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="ID_11"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_10"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_4"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_5"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_3"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_6"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-10-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-09-30</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="ID_12"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">29186103</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2014-09-30</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:unit id="percent"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="decimal"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="DKK"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="share"><xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure></xbrli:unit><arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="ID_1">Til kapitalejerne i JVS Holding ApS
 </arr:AddresseeOfAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><arr:AuditorsReportOnFinancialStatements contextRef="ID_1">Påtegning på årsregnskabet</arr:AuditorsReportOnFinancialStatements><arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements contextRef="ID_1">Vi har revideret årsregnskabet for JVS Holding ApS for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.
 </arr:IdentificationOfAuditedFinancialStatements><arr:InformationOnSignatureOfAuditors contextRef="ID_1">Hillerød, den 2. januar 2015
DØSSING &amp; PARTNERE
Revisionsinteressentskab, Registrerede Revisorer
 
 
Anders Ilsøe
registreret revisor
 

 
</arr:InformationOnSignatureOfAuditors><arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="ID_1">Konklusion
Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014  samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. 
 </arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="ID_1">2015-01-02</arr:SignatureOfAuditorsDate><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="ID_1">Hillerød</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed contextRef="ID_1">Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.
 
En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.
 , Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.
 
Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.
 , Revisors ansvar
Vores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, om årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.
 
En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for virksomhedens udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af virksomhedens interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige samt den samlede præsentation af årsregnskabet.
 
Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.
 
Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.
 </arr:StatementOfAuditorsResponsibilityForAuditAndAuditPerformed><arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements contextRef="ID_1">Ledelsens ansvar for årsregnskabet
Ledelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. 
 </arr:StatementOfExecutiveAndSupervisoryBoardsResponsibilityForFinancialStatements><arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="ID_1"> 
 
Udtalelse om ledelsesberetningen
Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. 
 , Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet. 
 </arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_2">Jes Søe</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_8"> 
Direktion
 
 
 
Jes Søe
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="ID_2">Direktør</cmn:TitleOfMemberOfExecutiveBoard><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="ID_1">Revisionspåtegning</cmn:TypeOfAuditorAssistance><fsa:Assets contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:Assets><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="ID_10">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="ID_10"> 
 
Regnskabsklasse
Årsrapporten for JVS Holding ApS for 2013/2014 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for virksomheder i regnskabsklasse B, med enkelte tilføjelser for klasse C regnskaber.
 
Den anvendte regnskabspraksis er uændret i forhold til tidligere år.
 
Rapporteringsvaluta
Årsrapporten er aflagt i danske kroner.
 
Generelt om indregning og måling
Indtægter indregnes i resultatopgørelsen i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser, der måles til dagsværdi eller amortiseret kostpris. Endvidere indregnes i resultatopgørelsen alle omkostninger, der er afholdt for at opnå årets indtjening, herunder afskrivninger, nedskrivninger og hensatte forpligtelser samt tilbageførsler som følge af ændrede regnskabsmæssige skøn af beløb, der tidligere har været indregnet i resultatopgørelsen. 
 
Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.
 
Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt. 
 
Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor. 
 
Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af afdrag og tillæg/fradrag af den akkumulerede afskrivning af forskellen mellem kostprisen og det nominelle beløb. Herved fordeles kurstab og -gevinst over løbetiden. 
 
Ved indregning og måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterer på balancedagen.
 
Resultatopgørelsen
 
Bruttofortjeneste og -tab
Virksomheden har valgt at sammendrage visse poster i resultatopgørelsen efter bestemmelserne i årsregnskabslovens § 32.
 
Nettoomsætning
Indtægter ved salg af varer indregnes i resultatopgørelsen på tidspunktet for levering og risikoens overgang, såfremt indtægten kan opgøres pålideligt. Omsætningen opgøres efter fradrag af moms, afgifter og rabatter.
 
 
Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer 
Omkostninger til råvarer og hjælpematerialer omfatter køb af varer og ydelser med henblik på videresalg heraf.
 
Andre eksterne omkostninger
Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger vedrørende salg og administration.
 
Personaleomkostninger
Personaleomkostninger omfatter lønninger og gager, pensioner samt omkostninger til social sikring.
 
Af- og nedskrivninger på immaterielle og materielle anlægsaktiver
Af- og nedskrivninger på immaterielle og materielle anlægsaktiver er foretaget ud fra en løbende vurdering af aktivernes brugstid i virksomheden. Anlægsaktiverne afskrives lineært på grundlag af kostprisen, baseret på følgende vurdering af brugstider og restværdier:
	
 	Brugstid	Restværdi
Andre anlæg, driftsmateriel og inventar	3-7 år	0-15%
 	 	 
Fortjeneste eller tab ved afhændelse af immaterielle og materielle anlægsaktiver opgøres som forskellen mellem salgspris med fradrag af salgsomkostninger og den regnskabsmæssige værdi på salgstidspunktet, og indregnes i resultatopgørelsen under afskrivninger.
 
Finansielle indtægter og omkostninger
Finansielle indtægter og omkostninger indregnes i resultatopgørelsen med de beløb, der vedrører regnskabsåret. Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renteindtægter og -omkostninger.
 
Skat af årets resultat
Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen.
 
Skat af årets resultat omfatter aktuel skat af årets forventede skattepligtige indkomst og årets regulering af udskudt skat med fradrag af den del af årets skat, der vedrører egenkapitalbevægelser. Aktuel og udskudt skat vedrørende egenkapitalbevægelser indregnes direkte i egenkapitalen. Selskabet og de danske tilknyttede virksomheder er sambeskattede. Den danske selskabsskat fordeles mellem overskuds- og underskudsgivende danske selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomst (fuld fordeling).
 
Balancen
 
Materielle anlægsaktiver
Materielle anlægsaktiver måles til kostpris med tillæg af eventuelle opskrivninger og med fradrag af akkumulerede af- og nedskrivninger. Kostpris omfatter anskaffelsesprisen og omkostninger direkte tilknyttet anskaffelsen indtil det tidspunkt, hvor aktivet er klart til at blive taget i brug.
 
Der foretages nedskrivningstest på materielle anlægsaktiver, såfremt der er indikationer for værdifald. Nedskrivningstesten foretages for hvert enkelt aktiv henholdsvis gruppe af aktiver. Aktiverne nedskrives til det højeste af aktivets eller aktivgruppens kapitalværdi og nettosalgspris (genindvindingsværdi), såfremt denne er lavere end den regnskabsmæssige værdi.
 
 
Varebeholdninger
Varebeholdninger måles til kostpris på grundlag af FIFO-princippet eller til nettorealisationsværdi, hvis denne er lavere.
 
Handelsvarer måles til kostpris, hvilket omfatter anskaffelsespris med tillæg af hjemtagelsesomkostninger.
 
Igangværende leverancer af serviceydelser
Igangværende leverancer af serviceydelser måles til salgsværdien af det udførte arbejde. Færdiggørelsesgraden opgøres på grundlag af de medgåede direkte og indirekte omkostninger i forhold til de forventede samlede omkostninger.
 
Værdien af de enkelte igangværende leverancer med fradrag af acontofaktureringer klassificeres som tilgodehavender, såfremt beløbene er positive, og som gæld, såfremt beløbene er negative.
 
Fradrag for tab opgøres som det samlede forventede tab på entreprisen uanset den faktisk udførte andel. 
 
Tilgodehavender
Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, der almindeligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivninger til imødegåelse af forventede tab.
 
Periodeafgrænsningsposter, aktiver
Periodeafgrænsningsposter indregnet under aktiver omfatter forudbetalte omkostninger vedrørende efterfølgende regnskabsår.
 
Likvider
Likvider omfatter likvide beholdninger.
 
Udskudt skat
Udskudt skat og årets regulering heraf opgøres efter den balanceorienterede gældsmetode som skatteværdien af alle midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssige og skattemæssige værdier af aktiver og forpligtelser. 
 
Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettigede skattemæssige underskud, indregnes med den værdi, hvortil de forventes at blive anvendt, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser i virksomheder inden for samme juridiske skatteenhed og jurisdiktion.
 
Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat.
 
Finansielle gældsforpligtelser
Øvrige gældsforpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvilket almindeligvis svarer til nominel værdi. 
 
Aktuelle skatteforpligtelser
Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets forventede skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt betalte acontoskatter.
 
Udbytte for regnskabsåret
Foreslået udbytte for regnskabsåret indregnes som en gældsforpligtelse.
 </fsa:DisclosureOfAccountingPolicies><fsa:DisclosureOfCollateralsAndAssetsPledgesAsSecurity contextRef="ID_6"> 
8. Sikkerhedsstillelser og pantsætninger
Der er udstedt pantebrev i lastbil på kr. 700.000, til sikkerhed for bankengagement.
Restgælden udgør pr. statusdagen kr. 0,- og den bogførte værdi af lastbilen udgør kr. 199.000.
 
</fsa:DisclosureOfCollateralsAndAssetsPledgesAsSecurity><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="ID_6"> 
7. Eventualforpligtelser
Der er ingen eventualforpligtelser pr. statusdagen.
 

Selskabet er sambeskattet med de øvrige selskaber i koncernen og hæfter solidarisk for de skatter, som vedrører sambeskatningen.
Det samlede beløb fremgår af årsrapporten for De fem søer ApS, der er administrationsselskab i sambeskatningen. 
 

</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense contextRef="ID_3">1. Personaleomkostninger
Lønninger	3.470.600	 	2.959.244
Pensioner	148.950	 	82.983
Omkostninger til social sikring	45.871	 	39.967
Andre personaleomkostninger	142.135	 	209.737
Personaleomkostninger i alt	3.807.556	 	3.291.931
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfEmployeeBenefitsExpense><fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities contextRef="ID_5"> 
6. Langfristede gældsforpligtelser
 	Forfald	 	Forfald	 	Forfald
 	efter 1 år	 	indenfor 1 år	 	efter 5 år
Selskabsskat	0	 	724.980	 	0
Langfristede Gældsforpligelser i alt	0	 	724.980	 	0
 	 	 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfLongtermLiabilities><fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment contextRef="ID_4"> 
4. Andre anlæg, driftsmateriel og inventar
Kostpris primo	7.476.669	 	6.947.536
Tilgang i årets løb, herunder forbedringer	2.501.036	 	1.359.133
Afgang i årets løb	-770.000	 	-830.000
Kostpris ultimo	9.207.705	 	7.476.669
 	 	 	 
Af- og nedskrivninger primo	-3.358.068	 	-2.647.469
Årets afskrivninger	-1.228.317	 	-1.091.170
Tilbageførsel af af- og nedskrivninger på afhændede aktiver	335.500	 	380.571
Af- og nedskrivninger ultimo	-4.250.885	 	-3.358.068
 	 	 	 
Regnskabsmæssig værdi ultimo	4.956.820	 	4.118.601
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfPropertyPlantAndEquipment><fsa:DisclosureOfTaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="ID_3"> 
3. Skat af årets resultat
Skat af årets resultat	724.980	 	264.875
Regulering af tidligere års skat	-18.411	 	0
Regulering af udskudt skat	9.000	 	-70.000
Årets skat i alt	715.569	 	194.875
 	 	 	 
</fsa:DisclosureOfTaxExpenseOnOrdinaryActivities><fsa:Equity contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:Equity><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="ID_12" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:OtherDisclosures contextRef="ID_6"> 
2. Af- og nedskrivninger af materielle og immaterielle anlægsaktiver
Driftsmidler og inventar	1.228.317	 	1.091.170
Tab ved afhændede aktiver	4.500	 	128.429
Af- og nedskrivninger i alt	1.232.817	 	1.219.599
 	 	 	 
, 

 
5. Egenkapital
Virksomhedskapital	 	 	 
Anpartskapital	125.000	 	125.000
Virksomhedskapital i alt	125.000	 	125.000
 	 	 	 
Overført resultat 	 	 	 
Overført resultat primo	5.740.245	 	5.041.604
Årets resultat	2.328.559	 	698.641
Udbytte	-1.500.000	 	0
Overført resultat i alt	6.568.804	 	5.740.245
 	 	 	 
Egenkapital ultimo	6.693.804	 	5.865.245
 	 	 	 
</fsa:OtherDisclosures><fsa:ProfitLoss contextRef="ID_11" unitRef="DKK" decimals="0">0</fsa:ProfitLoss><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="ID_0">3400, Hillerød</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="ID_0">Trollesminde Kontorpark, Roskildevej 12 A</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">2015-02-05</gsd:DateOfGeneralMeeting><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="ID_0">29186103</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">54879911</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="ID_0">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="ID_0">Jes Søe</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="ID_0">JVS Holding ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="ID_0">Døssing &amp; Partnere, Revisionsinteressentskab</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity contextRef="ID_0">250, Frederikssund</gsd:RegisteredOfficeOfReportingEntity><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="ID_0">2014-09-30</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="ID_0">2013-10-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity contextRef="ID_0">28977919</gsd:TelephoneNumberOfReportingEntity><mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity contextRef="ID_9">Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets aktivitet har i årest løb primært bestået i salg, montering og servicering af trafikregulerende og trafikregistrerende udstyr.
 </mrv:DescriptionOfPrimaryActivitiesOfEntity><mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod contextRef="ID_9">Begivenheder efter regnskabsårets afslutning
Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets finansielle stilling.
 </mrv:DescriptionOfSignificantEventsOccurringAfterEndOfReportingPeriod><mrv:ManagementsReview contextRef="ID_9"> 
Selskabets væsentligste aktiviteter
Selskabets aktivitet har i årest løb primært bestået i salg, montering og servicering af trafikregulerende og trafikregistrerende udstyr.
 
Udviklingen i aktiviteter og økonomiske forhold
Selskabets resultatopgørelse for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 udviser et resultat på kr. 2.328.559, og selskabets balance pr. 30. september 2014 udviser en balancesum på kr. 10.124.558, og en egenkapital på kr. 6.693.804.
 
Der er i regnskabsåret ikke sket væsentlige ændringer i aktiviteterne eller i selskabets økonomiske forhold.
 
Selskabets ledelse vurderer selskabets økonomiske udvikling i regnskabsåret, herunder årets resultat, som tilfredsstillende.
 
Begivenheder efter regnskabsårets afslutning
Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder af væsentlig betydning for selskabets finansielle stilling.
 </mrv:ManagementsReview><sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement contextRef="ID_7">Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 </sob:ConfirmationThatAnnualReportIsPresentedInAccordanceWithRequirementsProvidedForByLegislationAnyStandardsAndRequirementsProvidedByArticlesOfAssociationOrByAgreement><sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults contextRef="ID_7">Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014.
 </sob:ConfirmationThatFinancialStatementGivesTrueAndFairViewOfAssetsLiabilitiesEquityFinancialPositionAndResults><sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport contextRef="ID_7"> 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 for JVS Holding ApS.
 </sob:IdentificationOfApprovedAnnualReport><sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview contextRef="ID_7">Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.
 </sob:ManagementsStatementAboutManagementsReview><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="ID_7"> 
Skibby, den 2. januar 2015</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting contextRef="ID_7">Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 </sob:RecommendationForApprovalOfAnnualReportByGeneralMeeting><sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="ID_7">
 
Ledelsen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014 for JVS Holding ApS.
 
Årsrapporten aflægges i overensstemmelse med årsregnskabsloven.
 
Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 30. september 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. oktober 2013 - 30. september 2014.
 
Ledelsesberetningen indeholder efter vores opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.
 
Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.
 
 
Skibby, den 2. januar 2015
 
Direktion
 
 
 
Jes Søe
	 
 
 
 
 
 
	 
 
 
 
 
 

Direktør	 	 
 	 	 
</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards></xbrli:xbrl>