<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><!--Generated by ParsePort ApS--><xbrli:xbrl xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" xmlns:iso4217="http://www.xbrl.org/2003/iso4217" xmlns:xbrldi="http://xbrl.org/2006/xbrldi" xmlns:lnk="http://www.xbrl.org/2003/linkbase" xmlns:xbrli="http://www.xbrl.org/2003/instance" xmlns:sob="http://xbrl.dcca.dk/sob" xmlns:arr="http://xbrl.dcca.dk/arr" xmlns:mrv="http://xbrl.dcca.dk/mrv" xmlns:fsa="http://xbrl.dcca.dk/fsa" xmlns:cmn="http://xbrl.dcca.dk/cmn" xmlns:gsd="http://xbrl.dcca.dk/gsd"><lnk:schemaRef xlink:href="http://archprod.service.eogs.dk/taxonomy/20140701/entryDanishGAAPBalanceSheetAccountFormIncomeStatementByNatureIncludingManagementsReviewStatisticsAndTax20140701.xsd" xlink:type="simple"/><xbrli:unit id="pure"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="shares"><xbrli:measure>xbrli:shares</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="integer"><xbrli:measure>xbrli:pure</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:unit id="DKK"><xbrli:measure>iso4217:DKK</xbrli:measure></xbrli:unit><xbrli:context id="duration_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfAuditorDimension"><cmn:auditorIdentifier>1</cmn:auditorIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension_memberOfBoardIdentifier_only_1"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:typedMember dimension="cmn:IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension"><cmn:memberOfBoardIdentifier>1</cmn:memberOfBoardIdentifier></xbrldi:typedMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2014-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2014-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:startDate>2013-01-01</xbrli:startDate><xbrli:endDate>2013-12-31</xbrli:endDate></xbrli:period><xbrli:scenario><xbrldi:explicitMember dimension="fsa:ResultDistributionDimension">fsa:RetainedEarningsMember</xbrldi:explicitMember></xbrli:scenario></xbrli:context><xbrli:context id="instant_only"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2014-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><xbrli:context id="instant_only_previous"><xbrli:entity><xbrli:identifier scheme="http://www.dcca.dk/cvr">31775639</xbrli:identifier></xbrli:entity><xbrli:period><xbrli:instant>2013-12-31</xbrli:instant></xbrli:period></xbrli:context><sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Direktionen har dags dato behandlet og godkendt årsrapporten for regnskabsåret 1. januar – 31. december 2014 for Gudmand Holding ApS.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årsrapporten er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabsloven. 	&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Det er min opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar – 31. december 2014.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Ledelsesberetningen indeholder efter min opfattelse en retvisende redegørelse for de forhold, beretningen omhandler.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årsrapporten indstilles til generalforsamlingens godkendelse.&lt;p&gt;</sob:StatementByExecutiveAndSupervisoryBoards><arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Konklusion&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Det er vores opfattelse, at årsregnskabet giver et retvisende billede af selskabets aktiver, passiver og finansielle stilling pr. 31. december 2014 samt af resultatet af selskabets aktiviteter for regnskabsåret 1. januar – 31. december 2014 i overensstemmelse med årsregnskabsloven. &lt;p&gt;</arr:OpinionOnAuditedFinancialStatements><arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Udtalelse om ledelsesberetningen&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Vi har i henhold til årsregnskabsloven gennemlæst ledelsesberetningen. Vi har ikke foretaget yderligere handlinger i tillæg til den udførte revision af årsregnskabet. Det er på denne baggrund vores opfattelse, at oplysningerne i ledelsesberetningen er i overensstemmelse med årsregnskabet.&lt;p&gt;</arr:StatementOnManagementsReviewAuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><arr:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Til kapitalejerne i Gudmand Holding ApS&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Påtegning på årsregnskabet&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Vi har revideret årsregnskabet for Gudmand Holding ApS for regnskabsåret 1. januar – 31. december 2014, der omfatter anvendt regnskabspraksis, resultatopgørelse, balance og noter. Årsregnskabet udarbejdes efter årsregnskabsloven.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Ledelsens ansvar for årsregnskabetLedelsen har ansvaret for udarbejdelsen af et årsregnskab, der giver et retvisende billede i overensstemmelse med årsregnskabsloven. Ledelsen har endvidere ansvaret for den interne kontrol, som ledelsen anser for nødvendig for at udarbejde et årsregnskab uden væsentlig fejlinformation, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Revisors ansvarVores ansvar er at udtrykke en konklusion om årsregnskabet på grundlag af vores revision. Vi har udført revisionen i overensstemmelse med internationale standarder om revision og yderligere krav ifølge dansk revisorlovgivning. Dette kræver, at vi overholder etiske krav samt planlægger og udfører revisionen for at opnå høj grad af sikkerhed for, at årsregnskabet er uden væsentlig fejlinformation.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;En revision omfatter udførelse af revisionshandlinger for at opnå revisionsbevis for beløb og oplysninger i årsregnskabet. De valgte revisionshandlinger afhænger af revisors vurdering, herunder vurdering af risici for væsentlig fejlinformation i årsregnskabet, uanset om denne skyldes besvigelser eller fejl. Ved risikovurderingen overvejer revisor intern kontrol, der er relevant for selskabets udarbejdelse af et årsregnskab, der giver et retvisende billede. Formålet hermed er at udforme revisionshandlinger, der er passende efter omstændighederne, men ikke at udtrykke en konklusion om effektiviteten af selskabets interne kontrol. En revision omfatter endvidere vurdering af, om ledelsens valg af regnskabspraksis er passende, og om ledelsens regnskabsmæssige skøn er rimelige, samt en vurdering af den samlede præsentation af årsregnskabet.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Det er vores opfattelse, at det opnåede revisionsbevis er tilstrækkeligt og egnet som grundlag for vores konklusion.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Revisionen har ikke givet anledning til forbehold.&lt;p&gt;</arr:AuditorsReportOnAuditedFinancialStatements><mrv:ManagementsReview contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Væsentligste aktiviteter &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Selskabets væsentligste aktiviteter omfatter eje af anparter.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Udvikling i aktiviteter og økonomiske forhold&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årets resultat udviser et overskud på kr. 3.886.775. Egenkapitalen udgør kr. 6.328.542. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årets resultat anses for tilfredsstillende.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Begivenheder efter regnskabsårets udløb&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Der er efter regnskabsårets afslutning ikke indtruffet begivenheder, som væsentligt vil kunne påvirke selskabets finansielle stilling. Selskabet har dog påbegyndt forberedelser til et eventuelt salg af selskabets anparter i tilknyttede virksomhed.&lt;p&gt;</mrv:ManagementsReview><fsa:DisclosureOfAccountingPolicies contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årsrapporten for Gudmand Holding ApS for 2014 er aflagt i overensstemmelse med årsregnskabslovens bestemmelser for klasse B-virksomheder. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årsregnskabet er aflagt efter samme regnskabspraksis som sidste år.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Under henvisning til årsregnskabslovens § 110 er der ikke udarbejdet koncernregnskab, da koncernen ikke overskrider beløbsgrænserne.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Generelt om indregning og måling&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;I resultatopgørelsen indregnes indtægter i takt med, at de indtjenes, herunder indregnes værdireguleringer af finansielle aktiver og forpligtelser. I resultatopgørelsen indregnes ligeledes alle omkostninger, herunder afskrivninger og nedskrivninger. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Aktiver indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil tilflyde selskabet, og aktivets værdi kan måles pålideligt.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Forpligtelser indregnes i balancen, når det er sandsynligt, at fremtidige økonomiske fordele vil fragå selskabet, og forpligtelsens værdi kan måles pålideligt.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Ved første indregning måles aktiver og forpligtelser til kostpris. Efterfølgende måles aktiver og forpligtelser som beskrevet for hver enkelt regnskabspost nedenfor.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Visse finansielle aktiver og forpligtelser måles til amortiseret kostpris, hvorved der indregnes en konstant effektiv rente over løbetiden. Amortiseret kostpris opgøres som oprindelig kostpris med fradrag af eventuelle afdrag samt tillæg/fradrag af den akkumulerede amortisering af forskellen mellem kostpris og nominelt beløb.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Ved indregning eller måling tages hensyn til forudsigelige tab og risici, der fremkommer, inden årsrapporten aflægges, og som be- eller afkræfter forhold, der eksisterede på balancedagen.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Den regnskabsmæssige værdi af immaterielle og materielle anlægsaktiver gennemgås årligt for at afgøre, om der er indikation af værdiforringelse ud over det, som udtrykkes ved normal afskrivning. Hvis dette er tilfældet, foretages nedskrivning til den lavere genindvindingsværdi.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Omregning af fremmed valuta&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Transaktioner i fremmed valuta omregnes ved første indregning til transaktionsdagens kurs. Valutakursdifferencer, der opstår mellem transaktionsdagens kurs og kursen på betalingsdagen, indregnes i resultatopgørelsen som en finansiel post. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Tilgodehavender, gæld og andre monetære poster i fremmed valuta omregnes til balancedagens valutakurs. Forskellen mellem balancedagens kurs og kursen på tidspunktet for tilgodehavendets eller gældens opståen indregnes i resultatopgørelsen under finansielle indtægter og omkostninger.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Anlægsaktiver, der er købt i fremmed valuta, måles til kursen på transaktionsdagen.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Resultatopgørelsen&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Generelt&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Med henvisning til årsregnskabslovens § 32 er visse indtægter og omkostninger sammenlagt i regnskabsposten bruttofortjeneste.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Bruttotab &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Bruttotab består af en sammenlægning af regnskabsposterne nettoomsætning, vareforbrug, omkostninger til råvarer og hjælpematerialer, andre driftsindtægter og driftsomkostninger samt andre eksterne omkostninger&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Andre eksterne omkostninger&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Andre eksterne omkostninger omfatter omkostninger til administration m.v.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Kapitalandele i tilknyttede virksomheder&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;I resultatopgørelsen indregnes den forholdsmæssige andel af tilknyttede virksomheders resultat efter skat efter fuld eliminering af intern avance/tab og fradrag af afskrivninger på eventuel goodwill. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;I såvel koncernresultatopgørelsen som moderselskabets resultatopgørelse indregnes den forholdsmæssige andel af de tilknyttede virksomheders resultat efter skat og efter eliminering af forholdsmæssig andel af intern avance/tab og fradrag af afskrivning på goodwill. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Finansielle indtægter og omkostninger&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Finansielle indtægter og omkostninger indeholder renteindtægter og -omkostninger, samt tillæg og godtgørelser under acontoskatteordningen m.v.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Skat af årets resultat&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Årets skat, som består af årets aktuelle skat og forskydning i udskudt skat, indregnes i resultatopgørelsen med den del, der kan henføres til årets resultat, og direkte på egenkapitalen med den del, der kan henføres til posteringer direkte på egenkapitalen. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;For indeværende år er anvendt en skattesats på 24,5 % til beregning af årets aktuelle skat.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Selskabet er sambeskattet med koncernforbundne danske selskaber. Den aktuelle selskabsskat fordeles mellem de sambeskattede selskaber i forhold til disses skattepligtige indkomster, og med fuld fordeling med refusion vedrørende skattemæssige underskud. De sambeskattede selskaber indgår i&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;acontoskatteordningen.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Balancen&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Finansielle anlægsaktiver&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Kapitalandele i tilknyttede virksomheder måles til indre værdi. Værdiregulering foretages over resultatopgørelsen og indregnes som ”Nettoopskrivning efter den indre værdis metode” under egenkapitalen.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Tilgodehavender&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Tilgodehavender måles til amortiseret kostpris, der sædvanligvis svarer til nominel værdi. Værdien reduceres med nedskrivning til imødegåelse af forventede tab.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Likvide beholdninger&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Likvide beholdninger omfatter beholdninger hvorpå der kun er ubetydelig risiko for værdiændringer. Likvide beholdninger indregnes til nominel værdi.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Udbytte&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Foreslået udbytte indregnes som en forpligtelse under kortfristet gæld.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Skyldig skat og udskudt skat&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Aktuelle skatteforpligtelser og tilgodehavende aktuel skat indregnes i balancen som beregnet skat af årets skattepligtige indkomst, reguleret for skat af tidligere års skattepligtige indkomster samt for betalte aconto skatter.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Udskudt skat måles efter den balanceorienterede gældsmetode af midlertidige forskelle mellem regnskabsmæssig og skattemæssig værdi af aktiver og forpligtelser. I de tilfælde, hvor opgørelse af skatteværdien kan foretages efter alternative beskatningsregler, måles udskudt skat på grundlag af den planlagte anvendelse af aktivet henholdsvis afvikling af forpligtelsen.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Udskudte skatteaktiver, herunder skatteværdien af fremførselsberettiget skattemæssigt underskud, måles til den værdi, hvortil aktivet forventes at kunne realiseres, enten ved udligning i skat af fremtidig indtjening eller ved modregning i udskudte skatteforpligtelser inden for samme juridiske skatteenhed. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Udskudt skat måles på grundlag af de skatteregler og skattesatser, der med balancedagens lovgivning vil være gældende, når den udskudte skat forventes udløst som aktuel skat. Ændring i udskudt skat som følge af ændringer i skattesatser indregnes i resultatopgørelsen. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;Gældsforpligtelser&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Gæld er målt til amortiseret kostpris svarende til nominel værdi.&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfAccountingPolicies><fsa:DisclosureOfTaxExpenses contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;	1	Skat af årets resultat&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Beregnet skat af årets skattepligtige indkomst				0		0&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Skat af udnyttet underskud fra sambeskattet virksomhed			0		300&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Regulering af udskudt skat						0		0&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Regulering af skat vedrørende tidligere år					11		0&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;							11		300&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfTaxExpenses><fsa:DisclosureOfEquity contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;	2	Egenkapital								&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;						Forslag til				&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;						resultat-		Skyldigt	&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;				Primo		disponering		udbytte		Ultimo&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;		Virksomhedskapital		125.000		0		0		125.000&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Nettoopskrivning 		1.372.495		-34.995		0		1.337.500				&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Udloddet udbytte		0		400.000		-400.000		0&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Overført overskud		1.344.272		3.521.770		0		4.866.042&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;				2.841.767		3.886.775		-400.000		6.328.542&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;		Der er ikke sket ændring i virksomhedskapitalen i de seneste 5 år.&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfEquity><fsa:DisclosureOfContingentLiabilities contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;	3	Eventualforpligtelser mv.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Selskabet er sambeskattet med øvrige selskaber i koncernen. Som administrationsselskab hæfter selskabet ubegrænset og solidarisk med de øvrige selskaber i sambeskatningen for danske selskabsskatter og kildeskatter på udbytte, renter og royalties inden for sambeskatningskredsen. Skyldige selskabsskatter og kildeskatter inden for sambeskatningskredsen udgør pr. 31.december 2014 kr. 1.956.074.&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Eventuelle senere korrektioner af den skattepligtige sambeskatningsindkomst eller kildeskatter vil kunne medfører, at selskabets hæftelse udgør et større beløb.&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfContingentLiabilities><fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;	4	Pantsætninger og sikkerhedsstillelser&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;Ingen.&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfMortgagesAndCollaterals><fsa:DisclosureOfRelatedParties contextRef="duration_only">&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;	5	Nærtstående parter&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: bold;'&gt;		Ejerforhold:&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Følgende kapitalejere er noteret i selskabets kapitalejer fortegnelse som ejende minimum 5% af &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		stemmerne eller minimum 5% af virksomhedskapitalen:&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Arne Madsen, Ringen 49A, 6700 Esbjerg&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Gudmand Holding ApS er noteret som kapitalejer i følgende selskaber: &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;	Selskab				Hjemsted		Ejerandel	&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;LMP Group ApS 			Esbjerg		100%		&lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Resultat og egenkapital ifølge seneste godkendte årsrapport er ikke oplyst, idet tilknyttede &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		virksomheder indregnes efter den indre værdis metode. Resultat og egenkapital i &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		selskaberne er offentligt tilgængelige i selskabernes regnskaber. &lt;p&gt;&lt;p style='font-weight: normal;'&gt;		Nærtstående parter herudover omfatter selskabets direktion.	&lt;p&gt;</fsa:DisclosureOfRelatedParties><cmn:TypeOfAuditorAssistance contextRef="duration_only">Revisionspåtegning</cmn:TypeOfAuditorAssistance><gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport contextRef="duration_only">Årsrapport</gsd:InformationOnTypeOfSubmittedReport><gsd:ReportingPeriodStartDate contextRef="duration_only">2014-01-01</gsd:ReportingPeriodStartDate><gsd:ReportingPeriodEndDate contextRef="duration_only">2014-12-31</gsd:ReportingPeriodEndDate><gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate contextRef="duration_only">2013-01-01</gsd:PrecedingReportingPeriodStartDate><gsd:PredingReportingPeriodEndDate contextRef="duration_only">2013-12-31</gsd:PredingReportingPeriodEndDate><gsd:DateOfGeneralMeeting contextRef="duration_only">2015-02-18</gsd:DateOfGeneralMeeting><sob:PlaceOfSignatureOfStatement contextRef="duration_only">Esbjerg</sob:PlaceOfSignatureOfStatement><sob:DateOfApprovalOfAnnualReport contextRef="duration_only">2015-02-18</sob:DateOfApprovalOfAnnualReport><arr:SignatureOfAuditorsPlace contextRef="duration_only">Esbjerg</arr:SignatureOfAuditorsPlace><arr:SignatureOfAuditorsDate contextRef="duration_only">2015-02-18</arr:SignatureOfAuditorsDate><gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise contextRef="duration_only">25510461</gsd:IdentificationNumberCvrOfSubmittingEnterprise><gsd:NameOfSubmittingEnterprise contextRef="duration_only">Sædding Revision ApS</gsd:NameOfSubmittingEnterprise><gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber contextRef="duration_only">Snedkervej 17</gsd:AddressOfSubmittingEnterpriseStreetAndNumber><gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown contextRef="duration_only">6710 Esbjerg V</gsd:AddressOfSubmittingEnterprisePostcodeAndTown><gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting contextRef="duration_only">Arne Madsen</gsd:NameAndSurnameOfChairmanOfGeneralMeeting><cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">25510461</cmn:IdentificationNumberCvrOfAuditFirm><cmn:NameOfAuditFirm contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Sædding Revision ApS</cmn:NameOfAuditFirm><cmn:NameAndSurnameOfAuditor contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Simon Hessellund</cmn:NameAndSurnameOfAuditor><cmn:DescriptionOfAuditor contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Registreret revisor, HD</cmn:DescriptionOfAuditor><fsa:ClassOfReportingEntity contextRef="duration_only">Regnskabsklasse B</fsa:ClassOfReportingEntity><gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity contextRef="duration_only">31775639</gsd:IdentificationNumberCvrOfReportingEntity><gsd:NameOfReportingEntity contextRef="duration_only">Gudmand Holding ApS</gsd:NameOfReportingEntity><gsd:AddressOfReportingEntityStreetName contextRef="duration_only">Ringen 49A</gsd:AddressOfReportingEntityStreetName><gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier contextRef="duration_only">6700 Esbjerg</gsd:AddressOfReportingEntityPostCodeIdentifier><gsd:AddressOfAuditorStreetName contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">Snedkervej 17</gsd:AddressOfAuditorStreetName><gsd:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier contextRef="duration_IdentificationOfAuditorDimension_auditorIdentifier_only_1">6710 Esbjerg V</gsd:AddressOfAuditorPostCodeIdentifier><cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard contextRef="duration_IdentificationOfMemberOfExecutiveBoardDimension_memberOfBoardIdentifier_only_1">Arne Madsen</cmn:NameAndSurnameOfMemberOfExecutiveBoard><fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-2650</fsa:GrossProfitLoss><fsa:GrossProfitLoss contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-9150</fsa:GrossProfitLoss><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-2650</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-9150</fsa:ProfitLossFromOrdinaryOperatingActivities><fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">229</fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">5601</fsa:OtherFinanceIncomeFromGroupEnterprises><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">2479</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:OtherFinanceIncome contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">2627</fsa:OtherFinanceIncome><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-274</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:OtherFinanceExpenses contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-471</fsa:OtherFinanceExpenses><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-274</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:RestOfOtherFinanceExpenses contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-471</fsa:RestOfOtherFinanceExpenses><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">3886980</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">673092</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprisesAndAssociates><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">3886980</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">673092</fsa:IncomeFromInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">3886764</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">671699</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesBeforeTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesAfterTax contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">3886775</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesAfterTax><fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesAfterTax contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">671999</fsa:ProfitLossFromOrdinaryActivitiesAfterTax><fsa:TaxExpense contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">-11</fsa:TaxExpense><fsa:TaxExpense contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">-300</fsa:TaxExpense><fsa:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">11</fsa:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><fsa:TaxExpenseOnOrdinaryActivities contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">300</fsa:TaxExpenseOnOrdinaryActivities><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_only" decimals="0" unitRef="DKK">3886775</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">671999</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember_only" decimals="0" unitRef="DKK">400000</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_ProposedDividendRecognisedInLiabilitiesMember_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">300000</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember_only" decimals="0" unitRef="DKK">-34995</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethodMember_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">23092</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only" decimals="0" unitRef="DKK">3521770</fsa:ProfitLoss><fsa:ProfitLoss contextRef="duration_ResultDistributionDimension_RetainedEarningsMember_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">348907</fsa:ProfitLoss><fsa:Assets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">6740528</fsa:Assets><fsa:Assets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">3155979</fsa:Assets><fsa:NoncurrentAssets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1580000</fsa:NoncurrentAssets><fsa:NoncurrentAssets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1614995</fsa:NoncurrentAssets><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1580000</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1614995</fsa:LongtermInvestmentsAndReceivables><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1580000</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1614995</fsa:LongtermInvestmentsInGroupEnterprises><fsa:CurrentAssets contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">5160528</fsa:CurrentAssets><fsa:CurrentAssets contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1540984</fsa:CurrentAssets><fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">3962307</fsa:ShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">655719</fsa:ShorttermReceivables><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">3928116</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">655601</fsa:ShorttermReceivablesFromGroupEnterprises><fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">34191</fsa:ShorttermTaxReceivables><fsa:ShorttermTaxReceivables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">118</fsa:ShorttermTaxReceivables><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1198221</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:CashAndCashEquivalents contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">885265</fsa:CashAndCashEquivalents><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">6740528</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:LiabilitiesAndEquity contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">3155979</fsa:LiabilitiesAndEquity><fsa:Equity contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">6328542</fsa:Equity><fsa:Equity contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">2841767</fsa:Equity><fsa:ContributedCapital contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:ContributedCapital contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">125000</fsa:ContributedCapital><fsa:OtherReserves contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1337500</fsa:OtherReserves><fsa:OtherReserves contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1372495</fsa:OtherReserves><fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">1337500</fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1372495</fsa:ReserveForNetRevaluationAccordingToEquityMethod><fsa:RetainedEarnings contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">4866042</fsa:RetainedEarnings><fsa:RetainedEarnings contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">1344272</fsa:RetainedEarnings><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">411986</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">314212</fsa:LiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ProposedDividend contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">400000</fsa:ProposedDividend><fsa:ProposedDividend contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">300000</fsa:ProposedDividend><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">11986</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">14212</fsa:ShorttermLiabilitiesOtherThanProvisions><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">5000</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:ShorttermTradePayables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">7500</fsa:ShorttermTradePayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant_only" decimals="0" unitRef="DKK">6986</fsa:OtherShorttermPayables><fsa:OtherShorttermPayables contextRef="instant_only_previous" decimals="0" unitRef="DKK">6712</fsa:OtherShorttermPayables></xbrli:xbrl>